好後悔知道咗女朋友嘅過去

心痛嘅係佢點解會咁蠢，黑佢面就俾咗隻豬人，俾咗一個當佢係泄欲工具嘅player
我真係好鍾意佢，佢係一個好女仔嚟，但係當我一諗起呢件事就好唔舒服
應該點先放得低呢件事？喺佢面前仲要扮冇嘢
奉勸各位真係唔好問另一半嘅過去

會唔會係我食左佢隻豬？

分手

你自己都搵返隻豬食，咁咪打和囉

青頭仔同小朋友先會咁在意處唔處成熟d 啦

其實你真係鍾意佢 愛佢
真係會介意咩？
只要同佢一齊其他野都無佢咁重要

下次去產房搵女友

可能佢又係嗰啲老婆一定要搵處

唔好意思 係我做既

有處梗係揀處

靠個處黎揀揀揀，你同樓主都係唔識尊重個女仔

樓主我係你就早日分手，你只會hurt 個女仔hurt 得比佢個垃圾 ex 更深，因為你比佢個ex更垃圾

每個人要為做過既事負責。
處無咗就係無咗，係會扣分ga la.

咁如果男人冇咗個處係咪又要扣分
定係男人有處要扣分

點樣睇得出佢比條女個Ex更垃圾

咁都過左去啦，又唔係而家，同緊你一齊嗰陣

入黎索下陣處男除

處男要處女好正常

勸樓主拿拿臨飛咗你女友佢啦

女選擇男時，唔係處當然可扣分。
無人話唔得。

請講多啲detail出黎
不過唔會放得低
放心

月經post

你唔care關我撚事咩
惡撚過共產黨喎你
幾時立法禁止溝處女呀

係 不嬲都講平等

叫番隻雞平衡心理啦
唔好將扑野睇得咁重
最緊要個人夾

你走啦，無咗貞操就去揾返啲非處既。
唔洗係到大呼小叫。

屌on9，你自己又幾撚乾淨呀？
無理由自己玩盡東莞然後要求自己條女係處下話。

sorry

咁介意咪分手囉

不過其實屌處好煩（非player，正常拍），
可能要你自己試過同處拍完拖再分手先明

ching好香處男味 想屌

新舊問題 一律建議分手處理

屌你啦 計計計
到你拍多幾次就知...計嚟把撚

當你係咁換女朋友時，你就會發覺有呢種諗法係好on9

係咁換........
N手西，N手J......

原來係咁撚小事 重以為好大件事添
咁你自己係咪處先

比罐午餐肉你自己搞點佢。

次次入呢d講處女既po都笑撚到仆街
一定有班癲狗起勢咁屌
你地條女係咪冇留到個處比你地啊

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃(王)祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

黑佢面 食佢粒菊花打和

你唔屌比我屌丫
我肯食非處呀

Sorry係我咁你條女又真係幾好屌岀火一流

介意佢俾唔到處你，唔代表一定要分開
你想大家繼續一齊，唔代表一定要唔再介意佢過去
樓主煩惱嘅係邊方面？

樓主邊有講介意係咪處？
佢只係心痛自己女友咁樣比人呃，比人當sex toy,你地文盲？

問題應該係個處明明應該係佢...

真係愛佢先介意
唔愛佢理得佢死 就算𠝹手俾人中出落過仔關我撚事
屌完就下個
因為愛佢先在意 你想同佢永遠一齊唔會想佢有瑕疵
就好似你買部新電腦 新電話 都會check 有無人用過

你呢啲唔係叫鍾意，係佔有慾，非常嫉妒上一手，咪攪錯先得架

你將佢成為你嘅過去就打和啦

MK 妹？

佢唔係遇到個仆街又點做到你條女

你玩一次其他女
打個和囉

依家仲邊有女係處

幼稚園大把

雖然唔會話去到非處不娶，但個心始終會有條刺，雖然可以因為愛而包容，但話唔介意就實係假

唔批鬥個player批鬥個認真拍拖既
係香港做賤男真係無得輸

佔有慾係愛既一部份，好正常。
你對你條女無佔有慾，任其它人屌？

Joe:

通常無份開罐頭既人先會咁講

師兄我知你想點
男人有冇處都要扣分
夠公平未？

樓豬控制慾咁強 走啦 咪搞尻人

成人台有條女話幫過4任男朋友毒龍鑽
但話最愛嘅現任就無呢啲服務

過去既野關你咩事諗咁多傷身

咁你明處有幾重要啦。
乜都被人開發曬，最後揾個傻仔埋單。。。
玩到殘曬。

後悔定啱架啦
唔通等擇日重賽先嚟後悔

問得=介意=分得手

佢話因為個男朋友唔好，所以唔洗佢奶屎眼

我條女比其他人任屌係佢背叛我 我可以對而家同未來嘅佢有佔有慾 但過去嘅我冇辦法佔有 明唔明

咁似係你愛自己多D
講到人係物品一樣
瑕疵

明
一般雞蟲沉船都會係咁諗

走啦
問得姐係介意 呢個世界大把好女仔

10/10

下 原來鐘意個非處就係雞蟲咁非處嘅女就係g?

我覺得無乜所謂，唔好懶矜持就得

人係要為自已行為負責。
佢有咁既過去，已經唔再完美，你已經佔有唔到完美既佢。
就正如犯罪會有案底一樣，點解要記案底？個犯人將來未必會再犯呀！

開發處女 破處一定要中出

邊有咁多處女
仲要個樣ok
條件好嘅男，咪有多d機會選擇到處女
條件一般嘅就唔好咁多揀擇啦

算啦
反正應該唔會見返佢個ex
好過講大話果d女，落過仔就話自己無拍過拖
有10個ex話得1個
都叫做講真話

你係愛佢 就唔會介意，感建分

咁處男都唔應該打j 因為佢要將第一篤精留比條女
如果佢對住j左其他女就已經唔完美

人地勸你成熟d就係惡過共產黨
你心目中嘅共產黨到底有幾溫柔？

明 雞蟲

就係因為佢非處，佢講幾大既大話你都唔會知麻。。。。
10手又話1/2手，落過你又唔知，有病好返都未必知。
處既價值就係呢到。。。所以老婆唔係處，好蝕底。

分手啦

有無問埋女朋友同上手做有無高潮先？有嘅話都叫爽過，見到中意嘅人開心，自已都開心。

利伸：食到老婆隻豬。

你老母唔係處 都係雞黎

唔岩洗咪唔好要

唔打發夢都射出黎啦。
洗唔洗食住藥拖延個青春期。

真係介意忍住一次都唔好扑然後分手就係咁簡單遇到下件處女時就一路忍住唔好屌 留到結左婚先互破 否則破左之後分手 條女嘅下任又會好似樓主咁怨條女比個player呃左隻豬

你係咪無拍過拖 哩啲野唔係話唔介意就唔介意....

感建分

認真想知 你老婆係咪處

屌 一睇就知係情場死初哥

利伸：羨慕 我從前都有過呢個時光
而家覺得上手幫我訓練女朋友乜都識玩 仲正

好明顯女朋友知道佢介意先講大話
其實你女朋友當時好爽好開心

講大話分得

如果無講大話
夠蠢
同你天生一對
結婚啦 講到咁愛佢

定愛你自己炸

咁你咪佢下一個player

被拜登食晒

我知你食開豬扒

啱呀

你屌就得？我屌就唔得？

抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插抽插

女人不嬲多大話
你一個都頂唔順就一開波就唔好問
正確黎講女人字典係冇大話
就好似house of cards 入面kevin spacey 咁
佢講既"大話"都係為左傳遞一個更大既真相
就係佢"好愛你"
明唔明
唔明唔緊要
佢會送多句you want to be right or you want to be happy?
Super~

𡃁仔果時會介意，但大左覺得無乜野

樓主呢啲case根本唔係處唔處嘅問題 而係條女戇鳩到隻豬要俾人呃 日後同緊你一齊時都可以俾第個男人呃嚟屌

條女純姐，咁你保護佢囉

奴性出哂嚟

人誰無過
你接受唔到係因為你未有呢啲過去啫
頂唔順建議快啲分手 唔好hurt條女多次

算啦 連登仔最鍾意用極端情況去反駁人
轉頭就會問你娶左隻雞做老婆未

真係 上面話要處女處女果d 根本就係青頭仔/情場新手
真係試過同處女搞野既唔會再想 又要教又要哄 入都辛苦啦傻仔

幾歲呀 仲介意呢啲野 唔好上咁多兒登啦

你夢遺係主動定被動？

最好聽穌哥咁講 唔好有任何婚前性行禮 咁先可以sure雙方都係最完美咁同對方一齊

比人呃
個個女仔都話自己係年少無知比人呃架啦
男女朋友親熱果時乜都玩過，點叫做sex toy?
無比人”呃”，無比人”當sex toy”，咪得處可以囉

比其他人任屌

過去嘅我冇辦法佔有

明

條女最慘玩完player。想搵青頭埋單，點知人地介意。

有頭髮邊個想做癩痢
邊度得黎咁多處女
最衰女人仲有塊膜又流血又有咩鬆緊果d
唔係你話似男人咁幾好
都check唔出係咪處
唔駛煩

N手，落仔，有過病，完全開發......都可以扮到，講到只係有少少經驗。
非處做老婆真係you 諗 you......
不過如果男既都N手，又未會介意既。

網絡判官

鐘意個非處都係雞蟲黎 睇黎樓豬都係雞蟲

下次記得買二手電話，又平啲，又有人幫你調教好setting.

中出即飛

啲男人邊會理得咁多，實心諗咪由下個食二手西，都已經唔關自己事

咁算唔算強姦？
黑面情緒勒索

個嘴錫過又係N 手嘴， 隻手拖過又N手手， 塊面掂過又N 手面

你去伊斯蘭國家搵d包哂全身出街既女啦

其實呢個先係樓主最大擔憂。

你睇清楚先啦盲撚 條女同我一齊之前個段時間都計我條女？ 我點樣佔呀哥仔 問叮噹在時光機翻去？

可能樓主諗住正經結婚搵老婆
唔係拍散拖果d黎
正常男人揀老婆都係多d嘢諗
都合理
拍散拖d女/sp果d就梗係老江湖+身經百戰嘅好
第2個男人幫手教埋喎，慳返功夫

呢個scene 好正，不過最後

你中意啦下 慢慢沉醉係你既二次元愛戀世界裡面 青頭仔

同意

分啦，個心係過唔去，點都有條刺

個player係個女仔現任定樓主係個女仔現任先？

邊個最有potential 做下一個傷害個女仔既人咪批鬥邊個囉

好多非處絲屌樓主

老實講唔通佢第一次係主動加追撚含會同你講咩緊係講到自己有幾慘得幾慘啦，又唔係老強，緊係想爽先搞

真冇曬責任 總之條女嘅處比我食到就得 我食唔到/比人食左咁條女就係唔完美 如果鐘意左個咁嘅女仔就係雞蟲

要佔有埋對方既過去咁大男人就去產房搵老婆啦

似比player 玩多啲，黑個面就有豬食

切撚咗條jer 佢
無撚用

唔同你講又話唔夠愛同你講又唔鍾意
感建分

唔係處就唔完美，笑撚死咁請你飛機都唔好打，出過精既男人都係唔完美

我相信試過曬拍拖d女嘅男都仲係處 所以有資格要處女就老婆

好耐冇見到呢類post 以前明明日經嚟

吹到物化女性 又有潮文

樓主係咪中學生？
我中學個陣都有同你相同諗法
但人越大越唔care呢d#pl

過去唔重要？呢個世界唔洗學歷史
現在的你就係由過去你既經歷形成......
學歷，工作經驗都係過去.....你老闆見工睇唔䏲？

child登仔標準黎講，係

分手囉，開post把撚咩

上得連登問代表樓主心底裏接受唔到
所以都係感建分

接受唔到自己條女比第二個男人掂過

雞蟲沉船都係咁諗

文科仔又創出金句
屌閪睇歷史

On99

佢吹到任屌

小朋友？

比其他人條撚掂過既野你用你條撚去掂 你ok咪ok

又唔好child登咁嗌 只可以話人係自私 永遠都係愛自己多d

如果對方唔係處就會覺得對方唔完美 質疑對方嘅過去 性方面更甚 會覺得對方嘅性觀念 性經驗都冇完全透露出黎 覺得對方呃自己 不論男女都係 很可悲

得罪講句 關係係平等 自己冇嘅野就唔應該要求人地有 自己有而對方冇嘅同時又介意嘅就「另」頭走 唔介意嘅就祝你地幸福

有冇第句呀青頭仔

唔好以為叫人分手既巴打鳩up 根本當你知道嗰刻開始就會有條刺
除非你本身由細到大接受既教育同文化係同香港主流唔同

條女俾人開發哂都冇hard feeling
你係想搵真愛定搵sp😅

拍拖為sex?

細個身體檢查有無比護士姐姐驗過 JJ？ 佢隻手都應該掂過幾多條下

唔好問女朋友過去？你估個個都好似你條女咁咩

點解未拍拖之前唔問左先？
你如果咁衝動就同佢一齊 你就唔好介意啦...focus 現在
愛現在的佢

你對你條女無佔有慾，任其它人屌？

睇下會員 六鄉土手講左d乜我先咁回佢啦盲撚 你會唔會由現任仼其他人屌呀？

你洗唔洗到個閪入面

真 尢其啲毒撚

愛既構成本身都有性慾係入面，拍拖其中一個目的係扑野係好正常

條女係already hurt咗樓主
咁你幾時批鬥返條女？

收撚皮啦自私大男人狗
你又點保證你條女係你真愛呀？
結婚都有得離婚啦
比你屌完一世就係垃圾無資格比人愛係咪？
自撚私到一個點呀你真係

你有冇打過j 丁過其他女？如果有 咁你就係唔完美 因為你第一次唔係比左第一個女朋友

你係中意佢就唔會諗差多啦 你都係想比個理由分手姐 咁你分手算啦

樓主中國人黎架 講歷史都可以hurt到

笑左
幫二手閪埋單啦傻仔

唉吊你有處女情義結就死去幼稚園搵女朋友喇戇尻仔

係咁覺得既咁咪分手囉我都係叫樓主分手架喎，大家方向一致就最好啦

唔係處唔處既問題wor
我諗樓主估知佢同以前男朋友正正常常
拍拖嗰陣有發生性行為 應該唔會咁介意
佢而家係介意自己女朋友曾經比人當肉便器啊嘛

接受唔到都叫傷害，你地個心係咪又係玻璃做
咁驚人地唔接受自己既一係準備呃一世
一係當初咪咁柒蠢比人呃蝦條啦

樓豬條女姓馮？

睇來要搵叮噹
用時光機返過去阻你條女溝仔同扑野

共產黨咁，霸完一個國家既國土要霸埋果個國家既歷史先滿足

平你老母

一手貨 同 二手貨既分別

你第時買樓都好大機會係二三四手

我竟...無言以對

樓有升值空間
閪只會愈屌愈貶值

我後生果陣都食幾多豬
形容下你女朋友睇下係咪我經手

會唔會咩都比我地玩過晒???

花咁多心機溝件殘貨返屋企為乜?

咁究竟點樣睇到樓主比條女個ex更垃圾

講得好，有正常性行為同被人當免費雞屌，後者心理上好難接受，好似被逼吞一塊已經被人咀嚼得索然無味的香口膠一樣

樓豬係咪青頭先？係就飛撚左呢啲女佢喇，唔係就收皮

打J一個人做。
做愛兩個人做，有互動，邊有得比。
如果打J等同做愛，啲雞蟲叫雞時點解唔打個J就算？中性病風險低好多wo....

感建分

計計計
處又點 唔處又點
你食完豬仔 一定唔同人分手？

心有刺唔緊要，但如果你真係愛錫你女朋友嘅話，你慢慢都會接受。我唔係想講個啲咩愛一個人就要愛埋佢過去啲鳩屎嘢。但佢宜家係你嘅女朋友，而你又冇能力改變過去咁你一係放手一係接受。但為咗一個你唔知係邊個嘅男人而放棄你鍾意嘅女人咁會唔會太撚笨柒呢？所以你宜家有唔高興都唔緊要，但你唔好成日諗住提住啦，總有一日會釋懷然後欣賞宜家嘅你做啱決定。

但如果你女朋友呃鳩你，其實只係想係上段戀情扮慘情呢，咁你就直接屌臭佢再分手啦

祝你快啲走出無謂嘅諗法，同女朋友甜蜜咁過。

如果你係處，有呢個諗法合理，但你自己唔係就收檔

真
屎玩中出吞精都玩埋

咁睇av係咩心態？點解要望住其他女仔黎打？

你真係愛佢就唔會介意佢既過去
你真係愛佢就唔會介意佢唔係處
你真係愛佢就唔會介意佢俾人三穴開發
你真係愛佢就唔會介意佢玩過3p
你真係愛佢就唔會介意佢濫交雜交
你真係愛佢就唔會介意佢中過性病
你真係愛佢就唔會介意佢落過仔
你真係愛佢就唔會介意幫佢養埋個便宜仔

買樓入去住前可以裝修，你個西有無得裝修？
病過，開發過既記憶洗唔洗得走？
Make sense 啲好wo,

依家東莞仲有得玩咩？唔係被維尼收曬皮咩

你買衫買完先知係2手會唔會唔gur
定係你係唔敢出聲投訴嗰啲驚青死毒撚？

女人贏撚哂

扮咩俾人呃 自己閪痕咪扑囉
搵到下一個男朋友老閪都扮俾人呃啦

希望班｢真係愛佢｣撚可以出黎駁下

睇AV引起性慾。
如果一個膠公仔，一張白紙可引起你情慾，咁性質同對住張白紙打無分別。
你對AV片條女唔會有感情。一直都話男人性同愛係可以分開。

咁係咪 條女失億+ 用水洗西 + 驗左無病你就接受到佢唔係處

中港女人正仆街

你比左錢買條女?

全身上下都是髒

處女反應先最真實
有同其他男人做過愛佢就乜嘢都會比較 做緊愛都諗第二個男人 口交又諗人地係點教佢

你古代穿越過黎架？溝女要用銀兩買

今晚玩滴蠟

無啦有都唔會再去

咁就公平啦

處女吊鬆咗都係你吊
非處鬆咗都係有人幫你開發過

咁你講曬啦男人性同愛可以分開 鳩痕個時就可以打j 屌其他女 碌鳩入過閪窿屎眼囗都ok 但眼前條女一定要處同完美 自撚私到

咁條女就唔可以因為有性慾而同佢嘅現任做愛？你屌完條處女係咪就可以確保永遠愛佢一個唔離開佢

可能係用石頭買

想像唔到有幾尷尬

sorry囉 我以前成日係後樓梯口爆你條女

268 比人破完處唔要既豬西負皮

最慘係同樓主做愛啲招式都係ex教佢 點樣奶條啫呀 點樣騎個男人會舒服 全部個女仔都知 日日西部大開發
樓主接受到咪得

但正常性行為同被人當免費雞咁屌心態上好大分別喔

你問佢比幾多男人🀄️出過

嘩ching你9up到呃埋自己咁好野

上手幫你訓練女朋友乜都識玩 vs 自己訓練女朋友乜都識玩

有都唔會十幾年前咁平
d 女咁靚 咁好技術啦
樣靚d 都做網紅啦

你有market 咪有得揀處

唔好咁啦 樓主 我當佢係飛機杯姐 唔好嬲啦
雖然佢真係好淫好緊 但係放心 我同佢無野架啦
你可以安心享用
乖 我幫帶返正頂帽先

如果個女仔比個處男人 啫係最愛係佢 之後果啲都冇咁愛

如果唔係你情可願就係強姦 法例黎

屌 你下家咪又係接你訓練果個女朋友 講經咩傻仔

處女比到你既反應, 應該淨係得 痛, 痛到叫, 同埋痛到喊

除左性病其他其實都OK

條條女都話自己比人呃既啦
實係好唔願意半強逼好唔enjoy無乜feel
唔通話前男友碌鳩好大好爽日日大戰三百回合多水到浸爛曬啲家私咩

睇開啲啦，你點都唔會知真相

真你嘅感覺就係69痛同身上指甲印嘅痛

唔明

係
處男當然要處女
不嬲都咁緊 沒咗要扣分

啫係第一次個女仔情願痛都要同個男人做愛
佢愛邊個?you think you la

咁你係咪要分手吖，係就做。唔係就收聲。
男人老公喊苦喊忽仲樣衰過女人

咁你唔夠愛佢了
死青頭毒撚

沒處真係扣分 有咩問題?

你當個個女人都唔會再愛破佢處個個？
你都唔會下下諗住前度黎同現任做啦
做愛如果係真係有愛 雙方都只會諗住對方黎享受啦
你明唔明「做愛」其實點解
如果你諗第個佢諗第個 個啲叫性交
如果你女朋友係咁你就應該諗佢到底愛你定愛第個
後者就應該坐低講清楚仲行唔行到落去

隻豬係你食就你食
整定

你記得每次都只溝處女

鬧人封建去掩飾自己濫情任被人屌

所以處唔處到底個重要性係邊

我都想我無拍過

俾佢ex玩到咩地步先?
就咁屌閪就算啦
不過好少可唔口爆埋，順便吞埋精

咁你唔ok咪慢慢溝處女

真咩 明明平時仲講緊處女係死魚

泰妹都得咖
D人成日都要處
佢地都唔明technique 幾咁重要

但係 每做一個動作 都係諗 點扭條腰男人先爽 奶咩位置男人先會射 呢啲都係ex教佢佢先識 如果個女仔第一次同你做愛就識呢啲心裡面都有條刺

諗結婚根本唔會介意係咪處。諗玩既，唔係處仲啱。

如果係大橋未久 就有性病都愛

屌死魚我不如返屋企屌舊膠

咁係証明條女每一次拍拖都係真心愛對方唔係玩玩下, 係好女仔

痴撚線
講性同愛可以分開
一係就係player 一係就係青頭仔

自己貪玩就唔比人cow乖嘅女仔

比D小朋友同青頭仔幻想

sorry囉,
你想感受下最多我send番D相俾你啦,
前後都俾我開發左架啦

樓主應該希望女朋友屎眼仲未被開發

比我囉 你咁撚介意

你都on9嘅
竟然咁愛佢 點解要介意
都話明過去 過咗去架啦喎
你依家飛咗佢 咪仲傷佢
咪撚做渣男啦屌你

樓主深潛

ching講得好！
樓主pin this

有無諗過佢唔係俾人呃
可能佢自己根本就係一個淫婦
不知幾enjoy俾人屌
對住你就扮乖乖女
扮之前所有嘢都只係自己入世未深俾人呃

Agree

仲有咩洞你未玩過？
我淨係玩果個洞算

睇文就應該係一齊緊佢冇得食，之後有段時間分開左佢就比人食，咁樓主條氣唔順都好合理

好女仔會隨便比豬人?
解唔通喎

真
做雞都叫自力更身
而加係免費雞

駁唔到

講到player黎
player + 蠢閪就一定架啦
99% 乜都玩齊
樓豬心痛係正常既

你閱讀理解0分

現實係喎 啲女人咁拜金

因為唔係買所以幾多手都冇所謂？
咁你的確有道理

重點係
佢同你做緊時佢係諗緊點樣令你舒服點樣令你爽
明唔明？

心痛嘅係佢點解會咁蠢，黑佢面就俾咗隻豬人，俾咗一個當佢係泄欲工具嘅player

問題就係佢自己唔係處

廉價過隻雞

啲二手閪護航手淨係識講：唔夠愛/你鍾意佢個人唔係個處

agree，叫班大愛L收皮

其實你明唔明重點係佢同你做緊愛個陣佢個心係咪諗住你
係唔係享受同你做既愛 係唔係想令你滿足令你舒服
唔係幾個大icon就叫用過腦思考既小毒撚
其實你哋好似好多人唔知「做愛」係點解

咁你幾慘 引曬d拜金妹埋身

個女友接受有性冇愛唔係咁多男人接受倒，自己食女就話姐，有邊個想比人NTR

唉～一個時代已經過去，物是人非事事休

如果 18-22 歲仲係處 條女靚極有普
我食處 但7既食黎做咩

愛一個人就要接受佢過去咯.接受唔到就放過人地啦！

吊！
上面d真愛撚全部唔敢回

好地地問乜9呀

你當佢係寶先咁care，並唔係因為佢個處唔係俾你而唔開心

佔左到過去你都真係神

又講得幾啱

你真有趣，咁都拖到去叫雞

其實做緊應該會淨係諗個男人一個掛
要比較最多咪事後比較
應該都唔會係做緊又諗返失身果個男啦吓話

男女而家係平等既，女非處扣分同時。
男非處都可以扣分。
你真係咁愛可以為佢做任何野，點解唔結婚呀？做咗佢老婆，你想點玩都無人理你啦。

開過 有咩咁特別？
而家似係你無屌過多啲喎

10個男人有8個都好似我咁 唔好彩都冇計

點解處男處女情意結有問題就係咁解
為左個西結婚真係最蠢
性格行為可以唔夾
身體都可以唔夾
大家婚前試過有曬準備先結，明明先應該係一段健康既關係

其實處一啲都唔好屌
入少少就嗌痛 個陰道會係咁縮
好似有舊骨頂住咁 插唔入
快啲可能試幾次先入到 但唔會enjoy
淨係好痛好痛
慢嘅可以幾個月先成功
一定要搵處個啲先係未開過罐

咁有得揀個個都會想做1手用家嘅

現實係冇得揀姐

重要性係條女結婚嗰陣，幫佢埋單嗰個有冇比人呃。
如果條仔接受到佢老婆有可能N手，有過病，落過仔，全開發。。。。咁係無所謂。。
你玩過拍散拖N次，SP，FWB，etc.......麻煩老老實實講清楚。(但現實當然唔會。) 所以先要處黎証明ma......

分手啦條女咁蠢

唔好意思

你就0分

過咗去就算撚數啦

除非牛肺或者真係臭西啦, 其他都無乜所謂既

最緊要係性生活夾
你想要果時比到你 佢需要果陣你又ok

唔夾就好辛苦, 好似擇吉日咁 on撚99
想屌個西都無

好唔好屌係一回事 揀老婆都唔在意處唔處真係人唔笑狗都吠
利申 婚已結

屎眼係咪處

愛佢可以為佢做任何野
唔夾都可以就呀，性只係緍絪其中一樣。如果做到任何野，咁愛既話，無野解決唔到既。

你開過罐頭未？果種感覺真係冇辦法用文字形容

下次問佢老母粒卵子比唔比屌先

醒目。
揀老婆對一世wo.....如果處唔處都可以話唔介意，真係大方左膠到呢。

d 港女以後有標準答案啦, 個個都想留技術比老公

下下幻想自己係愛情小說主角就無意思啦
咩都70 分
好過一邊0 分一邊100 分啦
愛係無問題
呢個世界有幾多天高海深無條件愛一世先
咪呃自己啦凡人黎咋

笑撚左 垃圾二手閪
買鞋都唔會買二手啦 on9
啲二手閪知道自己細個俾mk玩撚到殘
身價大跌又返唔到轉頭 搏命屌鳩人猜處女情意結

真 同處女性交有咩樂趣
怕痛 又咩都唔識
利申開過幾次

你都痴撚線, 你同佢一齊唔通一開始就問佢係咪處, 唔係處就唔好一齊咩?
到你一齊左你先知佢唔係你係咪因為咁分手先?
唔係既話你介意乜撚野姐
青頭仔又想扑野又要老婆係處真係好柒麻煩

唔好扯你枝旗

點解唔係用大既icon先叫有思考
係咪知道自己說服力不足先要講呢啲

mary

唔再解釋啦，原因係乜自己睇返上面。
總之非處(both 男同女)，一定會扣分。。。

點解會知，係咪床上騎功搖得好舒服，口交技巧出神入化

跟本就冇人介意你扣唔扣分,
你想扣人分之前首先你要有選擇既資格

求其上網搵既翻譯
你的過去我不願過問，那是你的事情；你的未來我希望參與，這是我的榮幸。

下但係你自己都屌過其他女啦仲屌完就下個
按照你呢個理論二手鳩都係俾人用過有瑕疵
憑咩要求處女買你單

唔同意下下拍左再問再散
介意無問題
但係好心就溝前問
唔好浪費大家時間感情
好人好姐比你shame呀話人有過去啊幾無謂啫

介意人地非處咪出聲囉
唔洗講到咩黑唔黑面

至於非處係咪問題
私人問題 自己答

我識解英文只係唔明呢句野嘅意思

其實好多嘢都安排好晒
冇過去又點成就到依家喺你面前嘅女朋友？
當生活入面有第樣嘢出現 cover到條女係咪處喱樣嘢
你就會有另一種睇法
一句講到尾 睇你有幾鍾意

介意既人唔會明唔介意既人點解唔介意
唔介意既人又唔會明介意既人點解咁介意

可能好多人唔介意，不過又實有人介意，無計

男非處點會扣分
男人窮就會扣分
李澤鉅唔通d女會因為非處男扣佢分咩
大把女送上門都黎唔切

咪臭係
我覺得
男有錢=女處
男大隻=女靚

呢篇潮文睇幾多次都咁好睇

save him

冇得話邊個啱邊個錯
不過你覺得有條刺嘅就分手啦
無謂搞到人又搞到自己

真人都散埋

青頭仔根本係眨義詞

男係處就會比人扣分
得女人係處先有分加
其實呢樣嘢大家心底都知
係得班女係連登9up話處男加分
同埋只有處男可以要求處女
都short short 地

當所有條件一樣
處男住深水埗劏房
同非處男住寶雲道
係女都知邊個package更高分更好

技術
真係好笑

曾經信過非處女唔係問題

下？佢地真係一齊左？

佢地真人拍左16年拖生左兩件

技術員

話所有條件一樣但係住嘅地方差咁遠
你真係要比較嘅話係同樣住寶雲道嘅處男同非處啊

其實呢條刺真係成世...要諗清楚

分手啦屌你老母！！你呢啲賤種成日怨呢樣怨嗰樣，其實係條氣唔順破唔到條女處之嘛！！！！

我細個果陣咪會介意囉點會唔明

真係宜家先知

佢咁介意又唔問咗先拍就已經搞到人
知拍過正路都當有搞過先架啦

有時諗下
對方無依啲過去
可能就造就唔到今日會令你鍾意嘅佢

又係呢啲引起世界大戰嘅po
如果個女仔唔係話有sp fwb 落過仔有咩問題
賤人係人都會有機會遇到架啦 睇吓隔離個前任po幾多仆街就知
同人一齊咗先喺度怨呢樣嫌果樣

冇可能放得低，一世有條刺

但係青頭仔先有資格揀處wor

其實介意女朋友唔係處有咩問題 我覺得樓主只要係處 就可以同樣要求女朋友都係 而且係一齊後先知 介意都好正常

而且樓主唔單止介意佢唔係處 係介意個女仔好隨便就比咗人

落過仔唔代表爛玩架喎
大把人做哂安全措施但係照中
如果自己非處咁介意人落過仔好似唔多公平？只係好唔好彩問題

成日覺得啲直女咁樣好輸蝕 我係佢地嘅話諗到咁多風險同stigma都無feel搞

當所有條件一樣
處女住深水埗劏房
同非處女住寶雲道

我都係會揀寶雲道

介意無問題
你唔好呃自己
你可能依一刻唔捨得 但長遠始終好難接受到

唔打搞到搞左
當止蝕囉
對大家都有好處

Sorry lor

果陣仲細又好想屌爆你條女 咪扮嬲 點知佢主動買埋condom 果晚仲口爆埋佢 佢以為個個都會咁做 笑死

我係想比較
窮男&富男嘅分別

富非處明顯佔優
因為女人睇你有無錢多過關心你係咪處
如果你就係窮處男但有個富非處出現
D女人都唔會首先考慮你
即係男人富>遠勝所謂處但窮

你嘅寶雲道 vs寶雲道都好
女人都唔會以你係咪處男黎做首要考慮

我係想講當所有(其他)條件一樣
我諗住唔補充大家都get到我講嘜

好明顯無實際屌過先講得出

處又唔識就位同就對方個位
又易痛
做到一半就要停都好平常

其實對男嘅黎講真係好煩
亦解釋咗點解唔係個個男人都鐘意屌處
屌處
心理滿足＞＞＞＞＞＞＞＞實際生理滿足

我就要睇我有幾錢
如果我有500億咁2個我都要

咁拍拖俾對方有幾隨便呀
樓主而家同條女傾呢啲野，即係樓主都有要求sex啦
咪一撚樣
唔通佢敢保證以後同條女實一生一世到咩，信佢都on9

曾經有過一條女，條女同過廿幾個人扑過
我有條刺 覺得佢係公廁 之後佢屌翻我轉頭話
依係係咩年代 唔好咁守舊
屌你老母啦 自己做完公廁 夾硬安啲所謂新世代價值價去合理化自己係公廁 在意就在意架啦

更正
唔通樓主敢保證
只要條女係佢破處以後同條女實一生一世到咩，
之後有咩事嘈交咪照樣分手

信佢都on9

其實落過仔都唔係問題 最大問題係有啲女仔同咗個男仔一齊先講自己落過仔 咁叫個男仔點算好但我覺得唔多唔少都會介意掛

真呀 扑之前又要諗會唔會真係同到呢個男仔行落去會唔會俾佢趙完鬆 有性行為之後分手又會驚俾下一任介意

非處都有非處好嘅
又唔洗你負責任
佢都會明白自己嘅bargaining power少咗
就算分手都應該唔會死纏爛打

咁公廁同樓主個case又唔同
樓主果個係條女個ex係賤男姐

一個會因為唔係處就介意既男人心理質素好低、自卑、loser
一個會因為女人唔係處而欣賞佢既吸引力既男人就係健康既心理質素
覺得player就係差，覺得認真拍拖就係好，完全係奴隸道德

如果有個有錢靚女非處同窮家靚處女你估d人會唔揀有錢女咩
或者我按照你嘅講法舉個例子
一個靚女非處，同一個醜女處，你覺得d人真係會揀後者咩（唔討論自己無條件溝唔到靚女嘅情況）
你嘅例子入面有2樣唔同嘅比較因素，由一開始已經唔公平仲可以點比較
你如果想睇女人會唔會要求男人係處嘅話你就應該將錢呢樣嘢set做control variable啊

比我真係唔會問

唔駛後悔
反正依家你條女個子宮都吸收曬破佢處條友啲精子同基因片段，第時生b都會有部分似佢
向好個方面諗，player通常都醒目靚仔，咁如果你個b似佢嘅你咪賺咗囉

咪臭係
真心唔明拍緊拖比有咩問題咁唔滿意咪發明部時光機返去搶先破條女處囉
俾着樓主真係食到個處又點 咪又淨係想要嗰個心理滿足

做雞算唔算係去。。。

當佢免費雞就得

up乜鳩
而家唔係講樓主係好定差
而係點得出樓主仲垃圾過條女個ex
佢做左d咩係仲衰過個ex

介意條女處囉

黑佢面就俾咗隻豬人
係咪姐係樓主同女朋友拍緊拖
樓主黑佢面 佢就去比人破處?
咩料

樓主係咪其實唔係介意女仔係唔係處
反而係因為知個女仔唔識分狗公/鍾意player
會覺得唔舒服？

講真你覺得有野就呢世都會有樣野UN住UN住
點都放唔低
一係盡早離場 唔係就只有接受

joe :

個個都slut,差在有冇拍片外流

幫人埋單就唔好嫌咁多

唔好當女朋友係自己嘅物品啦
咩瑕疵姐 每個人都唔係完美架啦 你自己都唔係啦
想要完美無瑕最pure最true?去產房揾囉

你話心痛佢曾經被人傷害呢個解釋都合理啲呀
唔想佢有瑕疵就就愛佢？真係o𠹌左

我寧願要處女一生一世
拍拖就諗分手有無手尾跟

愛嘅話點會唔接受 每個人都有過去
最重要係睇佢有無從呢個經歷改變
呢d野由一個人嘅語氣同行為睇得出
仲係介意就放手啦

咁都唔明

即係女人嘅過去係個女人嘅事，個男人唔會干涉亦都唔會介意，但係個女人嘅未來先係個男人重視嘅嘢

唔係物品，係人，但唔代表要同人地分享。
處既過去純潔，未被開發，你可以放心完全擁有。
非處已被開發，過去己被佔有，你要同另一個男人分享，包括佢同咁多個ex做過但你唔知既事。
邊個高價值，邊個低價值.......咁都分唔到？

聽到過去仲以為有咩大件事 一堆sp定ons嗰啲
點知原來剩係同個ex做過

去燒臘檔做，日日燒乳豬

咁你係咪處男先 有冇同過其他人拍拖先

所以睇到錢字好吸引未

我補充果度有講到
寶雲道男處vs寶雲道男非處
女都未必有明顯單一傾向，因為呢個普遍對女黎講唔係主要考慮，比較無嘜意義

窮處女，富非處女（not sure)
窮處男，富非處男（1:9）

富非處女/窮處女就更難講，因為呢個要睇埋個男人背景+睇下佢有幾睇重錢同向下兼容能力
所以我skip咗 （但即使富女，佢向下兼容能力都會差富男嘅好多）

至於靚女非處vs醜女處，亦係，大家未必有好明顯絕對單一傾向

但如果靚女處vs醜女處，咁相信結果會單一好多

所以個剩低嘅組合就係咁
靚女非處：unknown
醜女處：unknown
靚女處：90%
靚女非處：10%
——————————-
富處男：90%
窮處男：10%
富處男：unknown
富非處男：unknown

結論：男財女貌
處女有絕對正面附加價值，但男處

咁撚潔癖，建議你去幼稚園搵女朋友

以後啲二手閪上黎搵連登仔埋單算啦 還掂咁多接盤俠話唔介意
唔好放返出去害人 驚惹到愛滋

同一道理
咁撚開放，建議你去老蘭搵揾班SP/雞蟲男做男友。

咁樓主如果搵到個處係咪結婚先屌

睇文啦 呢家係派帽添呀on9仔
你又比人帽到傻撚左呀？

咁你下次咪問，你都諗住分手㗎啦

唔怕，一腳踏十船

你否認唔到處女嘅價值
而且男同女無得同等比較
男嘅價值係照顧女人 你可以話有樓有車就係價值
女人嘅價值係令男人享受 處女就係其中一環
例如女人要男人有能力照顧佢 首先佢個處係俾邊個先

臭雞黎, 唔洗心痛

sorry 囉

【普遍對女黎講唔係主要考慮】呢d咪又係男人自己二手鳩然後就要女人唔好介意久而久之產生出黎嘅觀念
我都可以話普遍對男黎講見係靚女就狗衝架啦
你舉嘅例子係條件唔好+處 vs 條件好+非處
所以對應返你例子窮處男 vs 有錢非處就應該係醜女處 vs 靚女非處
我假設男人睇樣女人睇錢，呢個額外條件已經足以某程度上影響一個人揀伴侶嘅準則，何來所有條件一樣一說
你真係想知女人係咪介意男人處嘅就應該將其他所有條件set做一樣，咁先有比較空間
你又知女人唔想伴侶嘅處俾自己？

我嘅觀點只有一個，你有條件嘅話靚同醜、處同非處、大波同平板都任你揀
但係好多開口埋口要處嘅本身無條件又唔係處嘅就多多要求呢d雙重標準嘅人先係搞到d女起晒鋼嘅原因啊（就好似男人聽到無料港女要搵個有錢佬埋單一樣）

你打少d飛機啦

屌佢屎眼？

處女想要處男都好正常

利申：搵唔到A0處男唔會拍拖

其實男人高大靚仔果d係external嘅benefits

相處落去就唔係好重要

高大靚仔係決定會唔會吸引女人

但係一個男人嘅處，係維持感情嘅基石

你諗下，如果你搵左一個高大靚仔

無錯呀，初頭拍拖真係好開心

靚仔帶出去有面、可以po上ig曬命

但係晚黑你同佢做愛嘅時候

佢嘅技術好好

你就會諗，佢以前未同你拍拖之前係唔係用呢副皮囊去吸引其他妹妹仔

第二，d靚仔好容易同其他女人上床

好容易俾人誘惑

因為女人可以化妝，但係男人多數唔化妝

所以香港靚仔少、靚女多。

靚仔一定好搶手、好多女人主動溝

佢通常抵抗唔到誘惑，好容易出軌

in summary

一個男仔嘅處，係一段感情必備最basic嘅元素

如果一個男仔唔係處，啫係話佢好容易就周圍做萬能插蘇，好容易同其他女人喺埋一齊

你知啦，d男人係有性就得

d女人多數係有愛先有性

你睇下幾多男人去建興叫雞、幾多男人去搵sp、幾多男人做萬能插蘇

我唔敢肯定處男以後唔會變成雞蟲，但係20幾歲嘅處男多數係有原則嘅人

相比起一個早早破處、對感情輕浮嘅男人

果d二十幾歲仲係處男嘅男人簡直係寶藏

佢地有原則、多數對愛情忠貞

而且拍拖之後少d機會出軌

以後姊妹聚會，你個friend拖住個靚仔但係一睇就知道係player嘅男人

你拖住一個毒撚，一睇就知道你係一手用家

眾人都對你示以羨慕嘅眼光

呢個時候，哈哈哈哈哈哈，你就知道處男嘅重要性啦！！！

我條女比人中出過我都未講野

就算同有錢仔喺埋一齊
最多咪餐餐佢請、節日送名牌手袋
呢d咁嘅小恩小惠都係算罷啦

同有錢仔拍拖又唔代表結到婚，有鬼用咩？

況且男人嘅財富係隨著年齡增加，女人嘅美貌係隨著年齡遞減

俾你溝到個勁有錢嘅，你都唔信佢以後唔會出軌、唔會搵第二個

但係處男唔同，你同一個男仔喺埋一齊，雙方都係第一次，無論佢有無錢，你都喺佢身上、記憶中留低無可取代嘅地位。

你覺唔覺得你講嘢前後矛盾

會咁做又點會叫好女仔

《回到過去，破我未婚妻個處》

唔好屌還唔好屌
處乜都唔識所以會含撚
同埋大家後生唔識驚都可以內射

利申： 破過兩次處

好撚好睇

處男彌補唔到窮，就等如處女彌補唔到醜
但有兩個靚女就一定揀處女，有兩個有錢仔都係揀處男

會唔會反而非處有經驗先麻麻煩煩？

同理條女俾左處你，都係會對你好好多

On99
叫雞食女就岩既

講緊女友（假設會娶做老婆）
自己教唔得？一定要人地教？
自己一手一腳教到佢識就位唔得？
處女成世唔識學？人地要搵非處？
非處都係上一手教出黎

佢講梗只會屌一鑊就搵非處，得閒同條女過人世咩
所以特別要搵非處啲男人都只為生理需要

佢俾前BF屌到反晒眼
你算吧啦

男人都係同樣道理，認真，我唔係派膠的。

我都係認真，處男處女情意結值得受到尊敬

對唔住囉 果下真係想屌

唔撚識自愛嘅臭雞要來做嘜？

咪撚懶係看透世事啦
細細個就比個處人
都唔慌係咩有腦嘅女仔啦

處女有價值之處係代表個女仔有用腦
唔會隨便比個低價值嘅男人
唔會蠢撚到比人呃
有自尊 有獨立思考

唔會。樓主介意嘅唔係非處，係條女on9，容易俾渣男搞掂，好驚以後的容易戴綠帽（其實戴撚硬）

睇得出樓主好上心呢條女，但冇辦法，佢對於男女嘅事好隨便，以後求其有男人對佢好啲，佢就會搞嘢上床。你有排煩

Sorry 我食完仲叫fd 接力一齊食

過人世
處同非處唔係一般人優先考慮因素囉

出面大把老處無人要啦，又唔見樓主要

教係一件好煩嘅事，
唔係人人咁好耐性

而且通常，如果條女第一次係俾你
就算之後真係性格不合要散都煩

新皮鞋刮腳
要自己著蝕去係一件好煩既事
下次買新皮鞋搵人著舊去先

你覺得對鞋唔啱著，要掉對皮鞋
係方便過同處分手100倍

其實女人都對處有情意結架，唔係得男人有

根本無得咁比較

認真咁講
樓主如果唔係處男嘅話就唔好嫌你條女唔係處女

又係依啲公平論，咁公平唔好分男女厠啦

我唔覺得同處 非處分手有咩太大分別
非處一樣可以分手發癲

你一直只圍繞住方便 同 煩
其實拍拖都好煩 結婚都好煩
不如一世打飛機叫雞 仲方便

唔係做雞就算啦，佢遇人不淑係不幸

你都戇鳩有一手點都要一手自己調教開發

秒咗

Sorry 囉，我點知咁多啫

其實破過人處就唔會有咁多幻想
除非你係初吻都好介意嗰啲人

我只係想表達
唔係個個當處係一樣好緊要嘅條件

當然，非處都有好癲嘅，
但通常處會執著啲，
話晒人地都俾咗個處你喎阿哥

點解講方便，係因為講到尾都係扑野問題

男人扑野就係求方便架啦
如果唔係明明性教育推行咗咁多年
點會咁多on9貪方便唔戴套，未婚懷孕姐？

有時果下方便就係差好遠

同意
呢個post好多人好明顯未扑過處
所以咁多幻想

如果以結婚為目標，咁嘅話相相唔相處到/係咪死港女/會唔會背叛你先係重點。
係咪處根本就錯重點

當然如果你係純粹拍拖嘅話，你冇資格話人唔係處

技術師

好女仔會咁隻豬人食？

你同佢結咗婚先講啦
現階段你都可能係一個過客

非扑過處果陣都係咁諗
扑過就會豁達晒
原理同李嘉誠同後生仔講錢唔係萬能一樣

諗起啲油頭暗瘡毒撚都唔開胃啦，仲比佢屌？你寧願揀部多人用過既二手麥拿倫都唔要部垃圾一手廢車啦。

梗係同你咁講啦，其實根本嗰陣時做得好開心

巴打好搶口

有咩所謂啫，知道佢有唔好嘅過去，往後對佢好啲咪得囉。你依家呢個心結聽落似係介意多啲

對唔住，果晚係你條女太主動

我唔係黑佢面，係果日攰d冇咩表情啫

我唔驚，因為我都係暗瘡肥婆

介紹嚟

「你舉嘅例子係條件唔好+處 vs 條件好+非處，所以對應返你例子窮處男 vs 有錢非處就應該係醜女處 vs 靚女非處」

我一開始咪咁對應曬囉，你返去睇吓我寫嘜
同埋我本意係想講男人處=嘥氣，因為男人處唔係d咩嘢，佢遠唔及有錢(即其他方面優越咁吸引女性)，而唔係同你地討論非處靚女會唔會吸引過醜處

「我假設男人睇樣女人睇錢，呢個額外條件已經足以某程度上影響一個人揀伴侶嘅準則，何來所有條件一樣一說」

你認真d睇啦，我一開始係講男，無話到女，我話所有其他條件一樣，係比較緊寶雲道非處男vs深水埗劏房處男呀(由於寶雲道處男vs寶雲道非處男唔係壓倒性單一結果，所以我skip咗比較，明唔明）

仲有，我只係講出我所觀察到嘅社會現象
男睇財女睇貌某程度上係universal
唔限止係香港
處女有附加價值亦係universal
同埋我無話過我係男人
你又知我唔係女
哈哈

你要知人性係貪婪，尤其男人
要一個男人承認自己無能等同要女人認自己醜樣，呢d反人性嘅嘢好難發生
所以係幾差條件嘅男都希望有好嘅女
而好嘅女當然係以，靚+處為上上之選
大家其實心底都承認咗處女嘅價值

樣固然影響男人揀偶
我只係對男人一定揀靚非處呢個講法有保留(靚非處vs醜處)
你出條街望下有幾多女係靚嘅(尤其係上一代)
你就會知你講嘅靚女=壓到性贏醜女站唔住腳
因為主流真係可能會揀個個樣醜醜地嘅女做另一半e.g 凸嘴哨牙樣呢d真係周街都見

我想指出「處女>非處女」同埋「男財>男處」
同埋男處=嘥氣，係女性心目中唔會特別加分
最少以我所知係

唉
簡潔易明
真係要同你學吓嘢
exactly係咁嘅意思

唔鐘意快d分
到時搵個仲好既
搵唔到既話 建議收聲

佢呢世都只識痛

有pt

你會唔會特登買二手鞋來著 之後同自己講 人地幫我著鬆左對鞋 仲正

真 其實我諗好多男人根本唔係介意有無一兩次經驗

而係非處嘅話 根本證實唔到佢係一兩次 定係老江湖

唔好物化女性啦 死毒撚

好認同但㩒錯負評

樓主 我明你感受
我只係屌過非處 好想知屌處女 同非處嘅分別 尤其見到啲巴打屌過處就好葡萄
非物化女仔 就好似啲女仔鍾情靚仔 or幽默男咁 咸魚青菜 各有所好

正常唔會係咁換女朋友，所以正常都唔會覺得咁諗好on9

駁唔到就搬物化女性出來做擋箭牌

on9

過得人世更加唔係考慮破處個下難唔難屌舒唔舒服啦

考慮破處好麻煩唔舒服就肯定唔係講梗過人世嘅問題

咁所以有人有處女處男情意結，有啲人冇，就係咁簡單，冇需要任何一方改變

其實拍拖要考慮點樣一齊落去先，定係點樣分手先

朋友，唔蠢邊輪到你食。

向好果面諗，佢一世都會對你有啲疚愧。

仲有，唔會而家咁快話你冇愛佢愛到可以接受佢呢樣。因為通常到你介意到失去咗先會知，比起失去佢呢啲真係少事

有人一定要處女老婆，有人唔介意非處老婆，有人擺明搵食揀非處唔係賣單，做自己就得

你個比喻根本就唔係果回事 照你咁講
你著全新鞋咁你自己係咪全新腳？
以你既二手邏輯 你隻腳著完對全新鞋唔可以再著另一對全新鞋架啦啵
駁唔駁到呀港豬

其實係簡單嘅道理，不過有人純粹想食飯，冇諗過要自己煮

真 宜家cow女真係唔好搞處女

一來責任壓力又大 二黎乜柒都唔識玩

真心覺得只有毒撚會有處女情意結

講真
處唔處都係佢自己話
起唔到底既次次話自己初戀同處都得架啦

咁樓主就想要破過人處唔會再幻想，咁佢一日破唔到人處咪一日都幻想落去囉

咁介意飛左佢囉
下次記住一齊前問清楚有冇咩比仔玩既經歷
癈時你又會心痛又要再分手

咁扑過處咪可以勸人唔好迷戀處囉，我都想勸下人呀

咁你自己去耕田? 定天台種植?

如果社會觀念係咁著重一手呢樣野 咁處女同能夠同處男? 而一生人不能擁有超過一個性伴侶?

又係度當女人個西係寶物
明明只係一個性器官only變撚左擇偶條件

到你結撚左婚,你唔會因為另一半係咪處而相處會變得好/壞囉成班青頭仔係度學人論女人

咁即係你唔介意非處，你唔俾有人唔介意相處唔到，同死港女咩

分手啦 放過個女仔

樓主會介意非處，好明顯都有心諗長遠，只有覺得非處易食嘅人先唔會諗將來

咁撚多處咩屌你老母

一睇就知青頭仔

推
無人敢駁

你會覺得自己打飛機好過 成日有D咁尻既POST 無人屌仔唔係處
你都可以慢慢教下既 由唔識教到互動 都有一段時間

樓主條女比人中出過百次，
體內精液既dna, 永遠留係佢身體入邊，刻係佢靈魂既深處。
而比人破處果一刻，痛入心既感覺，亦都係回憶中最重要既時刻，可以慢慢細味，而樓主，只係一個代替品，條j永遠取代唔到前男友既感覺，果一下痛入心，但又最甜蜜既感覺，被一生最愛既人佔有自己既全部，佔有自己既身體

駁唔刀

但宜家個社會風氣其實傾斜得好緊要 老豆老母果個年代 男尊女卑 到宜家D港男真係廢到唔識講 為左屌閪無所不用其極

宜家仲要癲到供應電子雞 Sor9 都稱不上係雞了果D 睇左TG D流出 舒淇都話露點寫真丫 呢班臭閪影幾張生活相 Lin餅都睇唔到 有件直情樣都冇 成班ON9個個月課金課到人上樓 JM9?

係男人就去建興正正經經叫隻雞啦

其實發過達就唔會有咁多幻想
除非你係一蚊都好介意嗰啲人

呢個post好多人明顯冇發過達
所以咁多幻想

講處唔處真係好ON9 性事不合真係影響以後
咩婚後性行為 唔岩性事 好快又會多個破碎家庭

其實講咁多都無用
處女呢樣野 我相信每日都減少緊
除左一早已經同另一半協議唔會有婚前性行為既人之外 我相信大多數既男人都會希望會同伴侶有性行為

你有能力既 有選擇權既 當然可以揀到自己鍾情既處女作為伴侶
你係介意人地係咪處女既 唔該拎d實力出黎 溝翻個處女翻黎同佢一生一世
追人之前就攤開黎講 話自己處女情意結 問清楚對方係咪處

如果你地係溝唔到處女 or淨係溝到d非處既 咁就唔該唔好怨天怨地 因為係你地吸引唔到人 係你地無能

講緊鞋 你講咩鳩腳

無人話過食處女一定要處男

一手麥拿倫同二手麥拿倫點揀？
一手廢車同二手廢車又點揀？

我同你講會。
係處既話，你對佢既信任度會高好多。對佢既過去，身體，思想無咁多懷疑。就感情上已經少咗一樣野煩。咁相處係唔係簡單直接啲?

邊個話要婚後性行為...

講緊能力問題..好多人食完當然係毒撚埋單如果唔係你覺得呢個term點來

係樓主冇得開心

唔介意就假啦

到佢地溝到個處女一生一世 果陣 又會開POST話
唔甘心一世人剩係屌一個閪 又死魚又咩又剩

個比喻唔太岩 自己煮係講緊自己生個女出來

正確比喻係 去M記到底食一手餐 定食二手餐 執人剩底嘅薯條

毒撚埋單呢樣野又係尻..係連登仔眼中 只要唔係處女結婚 都係幫人埋單架啦
身邊10個FD 拍左幾次拖都自稱毒撚

啲bb女唔係處女生嘅，不了不了

個處自己揀 死魚唔好喊

唔係當個西 啲人成日搞錯重點

而係確保自己唔係on9仔埋單

非處嘅話 你老婆當年有無日日落老蘭 幾十個SP 甚至落過仔 得罪講句 你知咩？100%確定到？

當然 你話愛一個人包容佢過去 咁當我無講過 咁大愛我做唔到

大家都認同女處有價，男處就睇人啦

行開啦死毒撚

世界價值觀就係女先會扣分， 唔係塊處女膜點會甘貴。唔好再講男冇左個處會扣分呢d野 只能怪你睇唔透呢個世界 世界就係敢

行開啦死雞蟲/MK仔

你搵唔到咪冇得你在唔在意 你成熟既話就會在意 。原因係你冇料搵到個處呀小朋友

婚後性行為果D處女情意結撚真係完全無邏輯

如果個女人要留個處俾老公 OK 咁結完婚冇左隻豬啦 Either性事or生活上唔合拍 咁點呀 離唔離婚好呀 唔離? 因為冇隻豬冇左人生? 離? 俾人標籤冇豬唔係好女人

通常果種有處女心結既都係自私既小學雞毒撚

自私 係因為一方面要求條女要係處 但又時時刻刻想屌唔同女人

小學雞 係因為冇諗過當社會流行隻豬要俾老公既風氣 咁供求咪失衡

毒撚 係因為佢地根本唔明有一個識玩既性伴侶有幾正 永活在幻想空氣 你樣樣都話慢慢調教自己開發 就簡單問一句 你會唔會叫條女幫你毒龍丫? 我個SP就試過自動波話要毒龍我

係啲華人社會先會有呢啲垃圾落後諗法

如果話人想要處女就一定係青頭
話人介意處就要分手個啲一定冇拍過拖

成熟先唔介意呀死青頭仔,真男人根本唔撚會care呢啲野

人就係自私 你冇料搵處咪講甘多野安慰自己 有既話睇你講唔講

永恆處女

真男人 冇處破 笑死人

廢話，留左處俾樓主的話，佢去左勸人唔好咁介意非處啦

又係呢啲處女月經post
月月都有

毒撚埋單一個概念來嘅姐 唔洗鑽牛角尖執字眼

上面都有其他巴打講左 要處女根本唔係貪個膜 係講緊好似買保險咁

如果非處嘅話 坦白講 佢之前有無幾十個SP 日日落老蘭 甚至落過仔 你知咩？100%確定到？講緊100%喎

過多幾年 感情淡左 或者聽到少少閒言 到時咪又疑神疑鬼 個信任基礎真係低唔止一個層次

如果你話愛一個人就要包容佢過去 你當我無講過 因為我無咁大愛

利申: 覺得自己幸運 大學拍過幾個女朋友都係處 現任都係 打算埋單

只著一次的話我會咁諗

所以我上面先話 有料既自然會揀到處女做伴侶

想像下你點屌你老婆 佢個ex就點屌佢 定你連女都冇想像唔到？

就係食撚過人隻豬先會知道其實都不外如是 同埋壓力有幾大

不過你班FF毒撚應該唔明 得到過既野先至唔貴重

痴線連比喻都係物化

你會唔會叫條女幫你毒龍丫?

點解唔會

咪照屌,咁仲正,女人就係俾人上架啦
咁鐘意開鮑去豬欄啦

你都話佢係好女仔 有冇諗過就係佢太好 為左鍾意既人咩都得
你估佢又好好受咩
樓上講得岩 分手啦 你都只會係Hurt佢

成日係到講唔care處 係d女冇左個處同d毒撚搵唔到處講出黎安慰自己

呢位巴打就中point啦
一個身經百戰既戰士 vs 完全無拎個劍既平民百姓FF

去聞下佢個系有冇第2陣精味先 傻仔 抵你搵唔到處

我無你咁好彩 拍咁多次拖
利申 初戀到依家 相信都係會結婚 但香港地結婚唔易

唔得 真係好好笑

點睇你先係未拍過拖既臭鳩一條喎CHING
不如你真係做人有啲經歷先發表偉論啦
連登就話大家吹下水笑下
出到現實你真係女人既手都掂唔撚到架咁既思想

On 9 ! 比人插到大叫好舒服無講你知姐！

你面前有幾條路
自己唔會太介意
條女對你好啲
換過個處女
睇下邊條路行到就邊條

我完全picture到你對住塊處女膜打飛機個畫面

食過幾隻 唔知你講個壓力係邊

除非你食個陣係抱住中出即飛心態

認真拍拖食處 點解要有壓力? 就算最後分手都唔需要覺得有對唔住嘅地方

冇處破既你 繼續安慰自己

咁得兩種可能性姐宜家

1. 你全程FF 幻愛緊

2. 你都冇幾愛條女 你有冇諗過你講出黎條女會覺得你都幾變態 或者會影響到情侶之間既關係? 性僻既野 對住生活伴侶真係咁易講? SP就話姐 大家講玩講享受

係啦係啦..你屌過既女都係處, EVEN 你老母都係處呀

傻仔

完全picture到你條女比人屌過幾年再比你

比人調教個既女唔係仲正咩

你講嘅好符合現實情況
如果你係處，同非處一齊你嘅牙力係會大啲

另外，好多人都係未愛得太深事，反而冇咁介意非處問題，去到識介意個時已經唔會想輕易分手

認同我同處拍拖 食左佢隻豬 呢個係雙方情願
我又唔係player 我做乜要有壓力
利申 非處女情意結

就係因為你D煩膠 豬主豬後咁樣

認真拍拖又點 包結婚咩? 他日分左手 條女又俾你班處女情意撚歧視 你講到咁撚認真 屌之前又有冇為人地日後諗過呀? 以結婚為前題去屌呢隻閪呀

呢個我又明既，或多或少你都係對方第一個男人，一心中出即飛既人先唔會有負擔，責任心重既人係會多分壓力特別係分手時刻，不過自問冇待薄對方咪得囉。

非處有技術處女淨係識嗌痛

係既係既
你破處大王黎架嘛
梗係睇唔起所有同非處女結婚既男人啦
個個都奶二手西,每日都活係屌處大王(你)既陰影之下

得未啊,好慘啊我地

１就唔討論啦

２我覺得你諗法好有問題 唔係條條女都會咁要求 但我反而係最愛個個先會咁要求 點解要保留?都要對一世 唔通以後都出去搵SP幫你解決?

我覺得愛好坦誠相對無咩問題 如果覺得變態唔夾咪分手囉 算係性生活不合嘅一部分 你本身就將性呢樣野定型左 如果有人中意入後面 唔同條女講 咁以後結左婚 呢個入後面嘅愛好愈來愈強點算？ 到時出去叫雞？

你咁係逃避緊問題姐 我覺得你先不負責任

係 懷疑佢先係個啲吹水扮有經驗嘅人

得個種人先特別中意屌人ff...因為代入左

完全picture到你老母聖靈受孕生左你呢隻處女破壞者出黎

有你地啲唔介意嘅人咪得

你地又成日講處女情意撚先係少數 驚西呀？

你搵到第一個有機做女朋友記得問佢係咪處先，唔係既話打佢兩巴話佢淫婦就走， 哇，好撚型

呢個真 師兄你真係同路人 係有經歷既人先講得出呢d
上面班青頭仔

認真咩，諗住自己鍾意嘅人同佢ex露出sm拍晒片乜都做齊，你仲可以覺得佢好正？

睇怕都係

中學生咩仲 屌你老母 成班要食處女

西部大開發

可能佢有綠帽癖好

日本有啲老公會專門送條女俾第二個屌 佢係隔離睇

child 登仔 到時你遇到條兩十幾三十歲既處女 我敢保證一定係食唔落既女黎

你估有心就得，樓主係誠哥個仔咪有得揀囉，話唔定條女飛9樓主呢

其實係癲狗對癲狗啫
上得連登都係痴線架啦,搵人黎屌啫
返現實你條女係咪處,生活如唔如意自己知自己事啦

其實你個名冇改錯 正宗港豬 活係烏托邦

你可以認為我諗多左 但性話題從來都係一個taboo

好似你條女其實冇高潮都要扮到有 為既都係你既自尊 佢同唔同你講好? 愛一個人唔係咁理想化 考慮對方感受係好重要既一環 同埋你諗野好狹隘 性有地方唔夾就分手 咁如果其他野好夾呢 人生從來都係要取捨 或者有你口中既理想國度 但都要貼地少少理解下好多人都唔係先

點解要食30歲處? 個啲叫老姑婆

講緊食18-22喎

好溫柔呀，溫柔到覺得跟自己果套就一定係成熟，一定係正確

英雄所見樂瞳

唔係個樣西 就係性格西

個比喻講緊要一手鞋唔要二手鞋，正如要處女唔要非處
而你話著全新鞋就要全新腳，係咪即係想講腳冇得全新，所以冇人可以要求處女，但男的確可以處喎

同埋隻腳著完全新鞋唔可以著另一對全新鞋，你意思係處男破完處女，處男已成非處，所以唔可以要搵處女，咁事實上有男人會連破幾處，有人次次都係非處

咁冇話嘅，但著完全新鞋唔好搞另一對新鞋比較有公德心囉

我覺得似係佢唔鍾意對方多d

如果純粹當對方肉便器咁梗係覺得方便就手，仲正

你老母隻豬隨時都唔係俾咗你老豆啦，做人睇開啲

有人會咁做，有人唔會咁做，請問有咩問題？
有人觀念好重一手，有人唔重視，又請問聲有咩問題？

處唔處其實都有好女人
不過有處女情意結既多數係有病,有完美主義,強迫症
跟手又以為處女會鍚佢多啲/處女先係好女人
好似啲人買FIGURE唔開箱以為完美咁
其實玩得多就唔會咁CARE

不過...同你啲柒既講都唔會明
一陣又駁鳩我玩二手FIGURE,人地玩完玩盛油淋淋黎所謂反擊我

哈哈

邊係
你睇下佢上面一路話唔介意一路幾嬲

但係上面講開發條女喎，一手餐同二手餐都冇呢個元素，點比喻到？

問題就在於有人話唔在意 你地係度要加把口話人on9有一手就要一手

請問聲人地唔重視又關你撚事咩飛影

你中意啦 我講唔岩聽又話無道理 講道理又話理想國

我個人經驗來姐 現任好夾 都係由處慢慢開發出來

分過幾次手 唔夾真係要分手 呃得一時 呃唔到一世

我始終覺得你呢種咩野考慮對方感受都幾ON9 十年 二十年後 你出去叫雞 到時真係唔方唔考慮對方感受啦

BTW 答返你 如果我無方法令條女高潮 當然要講 趁早分手 無謂夾硬來 辛苦左大家

當然 如果本身個人無能力 能夠有人願意同自己一齊已經好感恩 咁當我無講過 個啲係另一回事

thinking巴我好記得你 老老實實
處女情意結既人黎講 你算係最易討論 至少唔會迫人接受你果套先

完全picture到你冇女係屋企自己打J

希望多啲人係咁做啦，受唔到壓力就唔好破人處
事實上係一個二個破完人處先咁多聲氣
要人俾個處你個時又乜都應承

＃５３５覆左

唔重覆

不如教下大家點分

條底褲我就著左幾年 洗過 你唔介意咪拎去

有point 上面吹到唔係處女就會影響到以後信任問題果D

真係碰到棉花也會受傷

如果不幸俾人帽左應該連IFC程的士都捱唔到 求其搵幢樓就要針啦

同非處結左婚都會介意，同處結婚會唔會好啲我就呢世都唔會知

所以樓主應該改變自己心態
唔得就係快啲搵過個新處女女朋友

留條刺係到拖落去對雙方都係輸家

冇女都唔會咁癲
應該係有女但條女唔知俾幾多JJ/jj插過先會咁嬲

唔介意囉

真 呢句我buy你

做過仆街仔唔緊要 以後諗清楚 唔係食得多豬就威就點 如果真係愛呢個人 係要為佢諗埋

首先 最好方法當然係有血啦

其次 睇下你入唔入到去 正常來講 非處有勁多KY 應該可以一下入到 好易

但如果係第一次 就算你準備再充足（KY） 前戲再夠 理論上都無可能一下入到底 有機會痛 講緊你

不過真係要處同非處都試過先分到

個感覺真係幾明顯 呃唔到 亦扮唔到 就算佢扮痛到喊 只要一下入到基本上都唔係

講得好岩

完全picture到你同一個自己親手開鮑既處女幸福一世

岩呀 比d話處唔緊要既睇下

樓上啲大愛撚留言
唔怪之咁多女出嚟做雞都唔愁人埋單 都無後果嘅
肯講出嚟仲會啲大愛撚欣賞條女誠實

果然係中國人，佢地傳統思想根深蒂固。
一塊處女膜就可以判斷信任高低。
踩單車穿撚左個班女仔真係慘，咁就一世

糾正返你呢個破處二號機(樓上有位係大王,你無佢咁勁只能屈居no.2)

非處緊張既話都係勁緊,唔一定有ky架..
唔好誤導咁多位青頭仔啦...tks..

Dna會留低嘅說法係啲比人惡搞嘅文獻，印象中篇文其實講緊免疫記憶會經性交留低，所以你會透過條女會得到佢前度嘅免疫記憶

「處女優先」同「非處不可」係兩樣嘢嚟喎

唉我女朋友比ex中出過
我都係咁啦
雖然都後悔問左佢

終於知自己開鮑先會幸福？

信教既女仔機會大d，但如果要你結婚前都無得屌，你又肯唔肯先

我諗樓豬嘅意思係好隨便就俾個處人 而唔係純粹介意唔係處

祝福你呀盲閪

會唔會感情唔深冇咁介意非處，感情深左反而更介意？
咁冇咁易話分就分

叫左你想象下你點屌條女 條女就比人點屌過

破完處再送佢出去訓練

祝你一係食唔到 一食就食2手呀

咁就要問下你老豆了

無用再緊都扮唔到同樣嘅緊度 除非佢識抽筋

破處都唔準備定KY 都幾刻薄

祝你狂食處女等大家都要食你既二手西呀

西方社會都有，但會勁俾人歧視所以唔會認

你呢啲好男人真係嫁得過

外國買緊處女模幾億wo 冇睇新聞？

西方都有食virgin呢個說法唔好無知當真理

咁佢都係個market其中一個參與者呀，點解無資格評分先

做男人真係慘，介意非處都唔得

可能佢會話個啲係華人扮嘅

恭喜，但你害左幾個處女情意結

咁即係唔關唔care事，係馬死落地行

冇左個處就賴傳統思想 而家d人唔肯面對現實

所以處好重要，完

咁睇黎佢要再重修下演員的自我修養

唔緊要 樓上好多唔介意嘅巴打會俾到幸福佢地

咁我評論唔到 首先一開頭個個都感情唔深架啦 邊有人一開始就愛到要生要死
如果要一齊左之後感情變深先變到介意既話就對女方好唔公平 因為由一開始你自己就係處女情意結
所以我先話有處女情意結既男人喺同其他人一齊前唔該攤出黎講 唔好一齊左先介意

所以處就等於戰士手中把寶劍咁重要

你又啱喎 如果佢覺得處唔重要 點解會有壓力

即係你今日開個po去評價李嘉誠幾多分既男人或者林鄭係幾多分既女人，係你可以評分，但係冇人會give a fuck你個評分咁解姐。但係呢D就係想其他人認同佢加分扣分唔知做乜撚

好男人！真男人！大家同意？

好sweet

train sex skills

成世都嗌痛？

無話害唔害架喎 都係果句 人地介意自然會搵翻處做伴侶
如果要搵d非處既 姐係證明佢既能力不足以滿足佢既擇偶條件

咁多位巴打絲打，我玩咗成年交友apps，最近又貪得意去過speed dating，有少少觀察想同大家分享吓，真係好感慨。

宜家細佬我事業開始有小成，但仲有幾年就廿到尾，想話認真識下女仔。我開頭都係認真心態，求穩定。但我愈見得多香港啲女，先發覺好唔對路。因為我發現好多女，年紀愈近30先至愈臭西，佢地開啲條件要有車有樓都算，但佢地諗法先係最有問題。

第一，有啲女，夠膽死纏住條仔九年先分手，話條仔唔打算同佢結婚，有啲就過咗五六七個男朋友，話啲男朋友（們）無計劃唔成熟睇唔到將來。但無論係邊一種女仔，只要之後一識你，都會開口問你有無打算組織家庭，有咩計劃，有無諗住生小朋友，想生幾多個，諸如此類。我先唔計你同人拍咗九年或者N手西，直頭已經係一塊𡁻到無味嘅香口膠，但你宜家一開始已經想用結婚Cool住個老襯，你自己覺得有無問題？你會唔會有少少唔好意思？自己以前揮霍青春，宜家一埋牙就要人諗定結婚，又要開始儲錢又要有計劃，公平咩？最搞笑係，佢地好鍾意講一句說話去掩飾自己的自私行為，就係自己以前受過傷唔敢放膽去鍾意下一個。我心諗，你已經連最基本嘅青春都比唔到你嘅男人，你係更加應該對佢好啲，好過晒你以前啲男朋友，去compensate返你男人，而唔係做個自私西話咩”從今以後要更加愛錫自己”去合理化自己對男朋友唔好或者唔夠好的行為。你竟然想付出比以前更少但係想獲得更多？咩心態？咁嘅行為同做法係完全違反邏輯。

第二，唔係話我對你衰，但我細個嘅時候，你茫茫人海中spot out唔到我出嚟，係都要啲咩籃球隊欖球隊隊長，風趣搞笑幽默，但出咗嚟做嘢又向返錢途睇，搵返當年你睇唔起果啲平凡男，其實呢個遊戲你已經輸咗喇。宜家你發現以前啲MK仔撈唔掂，啲平凡男收成期，你就想冷手執個熱煎堆，咁都得？我以前晚晚捱通宵，又考CFA又考FRM，仲要一邊趕final year啲presentation同case study保住個1st Hon 畢業，我想問果時你喺邊度？我估唔係睇緊韓劇就係淘緊寶或者睇緊化妝品，但你宜家就想撲出嚟分我一半，公平咩？

第三，成日把口掛住一句”你愛我就要包容我嘅過去”，包包包，包你老母咩。後尾比人篤爆咗以前蒲開，就話咩”每個人都有過去”。我鬼唔知咩，但你當時都係一個成年人啦，做事唔識諗後果？宜家有人揸枝鎗逼你落club？諗住講一句”都過咗去”就無敵？你試下以前去偷去搶，案底成寸厚之後考政府工，同interviewer講每個人都有過去囉，你睇下人地比唔比你囉。你做得出就要承受後果，呢個世界邊有咁著數？好彩咁啱有common friends識你，如果唔係我真係比你呃一世。玩完蒲完之後一街老襟但講句”宜家乖返”就無問題？你覺得你自己同啲”真・清純乖乖女”仲處於同一起跑線？你覺得你自己仲deserve一個”筍盤”嗎？咁對啲乖乖女公平咩？唔好意思，事實係你已經喪失公平競爭的資格，你唔配。

第四，宜家二十中二十尾，仲要要求人地有車有樓先有得，我心諗，咁點解你以前十八廿二果時同人去酒店就可以啪，我就要買層私樓先得？ 你有無見過7-11啲牛奶愈接近過期反而愈賣愈貴？ 你自己都識等啲時裝outlet貨尾去執平貨，你會唔會見到斷碼反而貴咗？簡直違反常理。Speed dating果晚啲女仲搞笑，其實我買咗樓未關你乜事呢？第一次見已經問定，同你一齊日子會點，可想而知。我就算答買咗，有件極品仲問我結咗婚會唔會加老婆個名落去，要有”安全感”。咁老實講，可能會嘅，但我老婆唔會係你，sorry，你捐返去你老母個度唔好再害人啦。

總結：我會keep住呢個勢，繼續flirt下啲女，因為好多女都係好cheap，聽到你話自己係ibanker已經一地水。約出嚟啱嘅我就食，唔啱彈比下個巴打。結婚？不了，我賺夠會去Ukraine揀個白滑大波，或者台妹都得，反正港女大部份都係弱智溝通唔到，我搵個俄文口音講英文或者講普通話仲易啲傾計。

咁多位巴打千其唔好落疊，啲女急過你地，邊個緊張就邊個輸了。
咁多位絲打，我明白你地有啲可能唔好彩遇過賤男，但請你地繼續對條仔好好地，拒絕港女化，咁條仔都會錫返你，呢啲野係雙向。

所以雙方都係處就最好唔使煩，自己唔係處嘅都無資格要求對方係

反智
如果繼續一齊 既係包容大家 咁仲有咩好介意
介意其實都on9啦

因為有你D煩膠呀 不過算啦 你呢D脆弱撚連愛都未識 哂9氣啦

首先攞電腦同自己女朋友比已經有問題啦
讀多幾年書啦屌

咁無人care，係因為林鄭或李嘉誠已經唔係個market入面姐
但講咁多，其實我都係比較好奇，你點解質疑上面位會員選擇既資格呢每個人一日仲係個market入面，一日佢都仲有選擇或被選擇既資格呀

啱 講愛一定唔夠你啲大愛撚來

咁大愛不如接擠下非洲兒童啦 比毒撚埋單更有意義

你要做認真撚之前去爬下佢d文先啦, 唔好咁無聊

咁點解要求男方請食飯 男方有樓

有無資格係睇雙方能力姐 同處唔處無關

呢啲友真係好撚on9
咁撚大個人都未撚知人既價值係個人到
走去計隻豬
肯定就未撚食過既毒撚黎架喇
唔撚認先可以站於高地有得拗架嘛

俾人講中左嬲豬呀? 唔好針呀脆弱撚

btw 真心年中做唔少善事 叫撚左你咪咁目光狹隘 自己唔做就以為冇人會做先得架淘港豬

講緊破處呀 做你娘善事咩 條女係2手就講大愛？

Black mirror

宜家D細路(希望佢係)係咁 人冇乜內涵其實講多兩句就露哂底

宜家香港普遍後生男仔最大既問題係冇左以前果種man 得返D韓國死基佬咁既款 個格就係柒左/做錯永遠唔肯認 死拗爛拗又缺乏思辯能力 淨係識泥漿摔角 成個女人咁

真心認同 班青頭仔諗住人地處 得黎又要有技術肯扑
現實就係 你求佢扑佢仲要西你面 呀 處女 唔好太多幻想

fun son?

5毛就打返殘體字啦 專業少少好冇 娘娘娘 一日都係淨係識娘娘 死返去你老母塊西入面啦

講中左啲咩野

其實我唔知你點得出脆弱你個結論

不過我好幸福 多謝關心 我條女滿足我so far所有條件 唔洗針住

大愛包容嘛 愛佢就要包容佢過去

難聽啲講句 非處嘅話 做過幾十人SP 落過仔 你都唔知啦

咁祝你好運囉，人生係你嘅，自己諗

愛=/=佔有

你咪繼續吹囉講唔贏就屈人毒撚

而家講緊到底處重唔重要

呢件事根本好淺顯 古今中外都係同一答案

而家都有鬼佬俾天價買靚女初夜

講緊處唔處 你講唔贏就make it personal 變左我食唔食到

我食唔食到就同處女緊唔緊要無關嘅 你個logic去左邊？

有無能力食到處就唔洗上來講 自己知咪得 如果唔係咪又變連登吹水大會

處女膜都可以重做啦 話係處就處咩

難聽啲講句 重做處女膜嘅話 做過幾十人SP 落過仔 你都唔知啦

你咁既心態咪撚講愛啦 去上水屠房日日撚豬算啦

重點：玩得多就唔care，然後勸人唔好care

我個負皮唔係因為你介意，介意定唔介意，其實好個人，無是非對錯。

但如果明明係介意，但留戀對方對你ge 好，而浪費緊對方時間，就絕對係仆街行為。

所以一係改變自己心態，改唔到就放手

處唔係睇膜屌 果然無屌過處女

無屌過都Google下先啦巴打

Feel sorry for you

因為佢地唔抵得有人可以擁有一手，然後不斷攻擊對方嚟催眠自己，其實唔係一手有咩問題，仲好過一手乜乜乜

唔係蠢 佢肯定都好enjoy
但咁又點，個處係佢既 ，鍾意比邊個咪比邊個
你唔鍾意咪分手

一個話人唔成熟一個話人on9
打和

笑撚左 睇黎我一開始講中左 你真係幻愛

定係俾人呃左幾十年呀你? 唔一定係睇膜 仲睇守宮紗啦

因為有苦自己知，大家最好同我唔一樣
不過見到同路人就緊係要出句聲

fair enough

咁咪分手囉
上嚟開post 無用
傻鳩嚟

男人點同女人呀死臭雞

食過處個緊度你就明呢個係扮唔來

你無食過 我好難解釋俾你聽

你問下其他食過嘅巴打 或者你條女嘅ex 叫佢地解釋俾你聽啦

曲直難分

緊就係處咁我食過7成女都係處啦傻西

幻想很美好 百人斬都有一線鮑

想問下你知道自己俾人呃左咁多年咩感覺? 定係自己呃左自己咁多年呀?

放心啦 你講得出口即係介意
即係心入面有刺 就算依家無野將來都會成為導火線

好野 又有一對情侶準備分手了

心理上非處不可，生活上處女優先，肉體上來者不抗
咁講啱唔啱聽

通常開過罐頭既人先會咁講 傻鳩

佢死個下 好撚sad

分手，臭雞

你未食過真係解釋唔到

相唔相由你

Btw 上面覆過 駁唔到 唔洗make it personal

Logic 上我有無食過處 同處女重唔重要無關係（本post主題）

退一萬步 你咁講咪即係變相認同處好重要

用婚後性換處女真心抵

請問你條女是否處?

真心建議

識多啲人，尤其係啲死臭閪，n手閪
擴闊下眼界，就會無咁介懷
去到三十幾四十歲就冇咁介懷架喇

認真拍拖，着緊條女就緊係想係處架啦
連登仔成日屌人左膠 得啖笑

[quote][/quote

事旦啦
你search下家計會一年幫幾多女仔落過仔
你就知道係咪處女真係好少事

老婆個處我破
留名睇依個post

我有冇食過其實又唔care 不過我替你感到可悲姐 緊張果個係你又唔係我

不過冇野既 你條女呃你都係知你心理唔太平衡驚你傷心姐 佢都係愛你架喎 可過揀男人眼光有D差咋嘛

試吓開埋佢後庭就飛囉

佢講前度壞話為你好咋，唔通同你講佢佢前度有幾好咩

第一次不是你

顏射口爆二穴中出

其實最理想一定係拍拖前乜都講清楚，對啱晒條件先一齊
可惜現實上，尤其冇拍過拖嘅人拍落先知自己會咁介意
一開始攤開晒都冇用

樓主識你條女佢仲要追住我條撚含

有睇過，等啲人仲話中國人先care

女人唔係物品
天大笑話

連登吹水大會你中意話唔係處咪唔係囉

我唔需要同你證明嘅講有血又話係整 講緊又話人人都緊

你下下推咁盡 龍門任搬 你中意啦

你問下你條女個ex當時開發你條女個陣個種緊度 就知你而家所謂嘅「緊」係幾可笑

都係個句 你一個都未食過 無比較 真係無野好講

信不信由你 處同非處或呃我係處我都食過 先比較到

開過先唔介意囉
都已經解左個成就，梗係冇咁在意啦
同埋屌處女真係好撚麻煩
淨係龜頭入左已經嗌晒救命
明明比佢夾撚住晒好撚想鋤佢都唔得
當然如果你係唔理條女咩感受/好天真地相信條女會越屌越舒服/細j嘅可以不理

利申：16歲時食左班花隻豬

冇所謂啦 你過到自己就得啦

佢地同我講係處咪處囉 真亦假時假亦真 我都唔介意同性伴侶傾呢下破處個feel

btw 青頭仔唔好以為條條女陰道都有standard闊度先啦 入左一次就擴闊1mm咁咩 完美立証左所有野都係FF啦

我覺得可以作為閱讀理解既題目

問: 試從題目回應中找出有與處女發生過性行為用戶

果D有情意結既根本就唔明屌處女係屌「處女」兩隻字only 過程根本就唔享受

屌 你推返人比喻又無辦法提出理據去支持自己嘅睇法
中學畢業未
定你係去餐廳會叫二手飯黎食嘅白痴黎

一把鎖可以俾超過一條或以上嘅鎖匙開嘅時候仲係咪一把好鎖？
相反，一條鎖匙可以開到好多把鎖就係一條出色嘅鎖匙
明唔撚明？

又係masterkey and shitty lock

又嚟世界大戰

你係咁話我係FF個下真係好酸唔好以為自己得唔到嘅野 人地都無先得架

明明自己勁介意 酸成咁 係到扮闊佬

當然唔係入一次就擴闊1mm啦

但未有性經驗同有過五六次係完全唔同嘅 個種緊度唔係講緊包到條野幾實 係講緊似有野頂住左 好難入

你未試過唔緊要 唔信我都唔緊要 你咪google下囉 大把人分享

我當年都係咁 快d放低 唔係對你對佢都唔好...

我都幾肯定樓豬係第一次。

我第一次拍拖果陣都有過咁嘅諗法。但如果你真係愛佢，所有嘢都只係一個故事。有經歷嘅另一半會令你更加成熟，似返個大人。而佢會比你更懂得點去經營一段關係。

希望你好好珍惜。

利申：拍緊第三次拖。第一次同一個A1嘅，但我唔識珍惜同經營。第二次同一個A0，但最後佢綠我。今次大家都有過去，大家都好想好好去維繫，所以我哋準備緊結婚。

介意係唔係處既都係ON9

反智多數係形容特登做件事而有更蠢嘅效果
所以我唔知反咩智

另外，一齊係代表要包容，咁點解要包容呢？就係因為有一啲地方唔滿意，所有地方都滿意嘅洗鬼包容，包容對方蠢，係咪一定要變成鍾意對方蠢？或者唔介意對方蠢？

覺得比喻都唔用得的話，係咪冇讀過書

處嘅價錢夠唔係塊膜到囉

你識揀，但希望冇處女會揀你

啲二手閪好撚驚搵唔到傻仔埋單
係咁屌人有處女情意結

冇所謂啦 如果你要屈我未試過而酸你會令你開心D既你就繼續啦 起碼我冇你咁脆弱先

見你講D野有紋有路都吹唔哂水既 但唔好以為自己識好多先 仲有好多factors影響既 耐唔耐冇做之類 唔係你以為乜就係乜既

同埋 我真心唔care先同你講咁耐經 你唔好嬲到連個辯題係乜都唔記得啦傻仔 好撚肉酸呀

有一個啦，我未婚妻咪係囉

垃圾思想，你都係打飛機過下半世會比較好

介意咪分手囉，唔好咁多廢話
唔捨得分手就要接受

但冇性經驗嘅處女唔識放鬆陰道，會因為接觸而反射性收縮喎，雖然佢有冇破過處都唔係重點，但你都認同處有特別嘅價值掛，即使唔係人人都咁重視

忍唔住搭嗲，處女真係一定緊過非處好多好多，100% sure!

公平d講 如果你咁諗 你最好都係搵返有咁上下經驗人做 唔係條女見到你經驗豐富過佢 佢都會有條刺

自己享受完就話破處係落火坑

就算個ex幾賤
當時有幾半推半就都好
佢肯扑，都代表起碼個一刻係鍾意對方
所以唔洗聽條女bullshit講到自己幾慘，幾唔願意

係啦，你知佢知，破左幾個處嘅人都知

放低係咪冇得介意咁解？會唔會好壓抑？

佢未試過 係咁講有人緊啲有人唔緊

我都唔知點同佢解釋好我已經盡量唔想make it too personal

但佢未試過真係唔會明個種緊 唔係你話正常一個女仔鬆定緊個種緊

我由一開始都唔係否認緊你所講嘅社會現象
只係講緊你所謂嘅窮處男vs有錢非處根本無可比之處
你講嘅「處女>非處女」同埋「男財>男處」都唔係比較緊同一樣嘢
#429講嘅就啱啦，只有2個比較對象一樣條件嘅時候（靚處>靚非處、男財處>男財非處）先可以比較
你又知寶雲道處男vs寶雲道非處男唔係壓倒性單一結果
當有完全一模一樣條件嘅兩個人時，女人都想揀個一手架啦起碼條鳩無俾人用過，屌嘅時候唔洗諗佢同個Ex點樣翻雲覆雨過
咁就唔存在你最初“男係處就會比人扣分得女人係處先有分加”呢個論點

講到街上面無靚女，咁揀醜女嘅仔本身又係咩條件？
揀伴侶時要唔要處都只係擇偶條件嘅其中之一
同時你仲會考慮外貌、身材、財富、學歷、家庭、性格、愛好、價值觀
如果只係因為對方唔係處就否定晒全部嘅嘢，唔係唔得
你有條件鍾意揀咩都無人會有意見
純粹你未夠愛對方去到可以包容到對方唔完美嘅地方同過去嘅地步
唔啱咪下一個
我明白人係想要好嘢，但係你揀人時人揀你
而我想屌嘅只係自己條件差、但係又屌人地條件差嘅男人無自知之明
女朋友一定要俾屌，老婆一定要係處，又唔見佢地個個娶曬女朋友
連登仔可以屌“自己無錢但係想搵有錢佬埋單嘅港女”係臭雞
點解連登女就唔可以屌“自己唔係處想搵處女嘅仔“係臭鳩呢

好多

頭先無reply到你，睇#739

係緊到唔夠硬肯定入唔到果種 未食過真係唔會明

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

d人以為貶低係咪處女只係塊膜，

就可以將以前d野推得一乾二淨，仲要反過頭上左道德高地。

又話處唔處女只係一塊膜，又話你愛佢唔係愛佢塊膜。

成日叫人唔好介意，話人膚淺，認為處女只係一塊膜，真正膚淺果個係你ar fuck

英女皇授勳，你會唔會話一塊鐵根本無意義？

果塊小小ge勳章係代表住國家對你的尊重同榮耀，仲有一份歸屬感。

唔好講果d濫交ge人，無論阿媽細個有無叫你唔好亂俾人，

一個女仔將佢ge第一次俾左個男仔，

係代表非常愛佢，完全接納佢，願意將自己同最寶貴ge野交托俾佢。

而呢份情意，係第二個完全唔會有。

而家得費爵爺有勳章，但賓尼兔無份，係人都知英國重視邊個多d啦!

換個角度睇，

有個男仔以前非常愛個ex，曾經好想同佢結婚，

將家傳之寶最珍貴的戒子送左俾佢，話同佢一生一世，現任會點諗？

係男人都想自己女友/老婆一生中最愛果個係自己，

但事實擺在眼前，佢以前曾經咁愛一個人，有野d佢ex有而你永遠都無可能超越佢，點計先？

總之處女絕對唔會係一塊膜咁簡單，就算男人介意係唔係處有咩問題？

認同ge請俾

我識個女性朋友 佢同ex 1齊左6年

分左手之後冇耐，就同左而家尼個bf 遲d仲諗住結婚

我心諗點解個男人咁都肯制

如果佢只係同個ex1齊左６個月

都仲可以呃下同安慰下自己 佢地只係好hea咁搞野

求撚其吹下插下射下就完事

但大佬而家係６年喎 咩撚野性愛七十二式、口爆吞精深喉菊花都玩撚齊哂啦

我保守咁計你１星期搞兩次 １個月搞８次 ８ｘ１２ｘ６＝５７６次

用舊衫尼形容已經唔夠貼切 我諗比喻做一舊趙左６年既香口膠會適合ｄ

而你而家同尼個女人１齊 就好似食第２個男人趙左６年，變到淡而無味，棄之不可惜既垃圾

係處， 然後？你想表達d咩？

我條女係處， 然後？你想表達d咩？

呢個都係你的過去

會 我之前就係好介意 搞到好多不必要嘈交 如果想同佢行落去既 放低啦 唔係會好後悔

個個都想老婆係1手， 但女朋友唔攪野即飛
By 9成連登仔

So classic in LIHKG
But how do you know?

你咁講只係想佔有佢個人

都係育成果d老套野啦

16-22 都唔比同人扑野？

就係識2個同事 講老婆係處 好自豪
我睇完相 完全明白了

佢覺得想搵處嘅人一定係人生失敗嘅人掛，就同啲賤男氹條女話封建思想嘅人先守處一樣

條女非處都唔係即飛啦，冇得攪野邊會咁易就飛

互相佔有

我都覺得係，非常認同，講到幾慘都好，都係描述，事實係當時願意咁做，做肉便器，證明條女會肯，而且唔會介意，個一刻完全無所謂。
所以如果介意﹐未叫返條女同你一齊做同樣ge事，感受返同樣感覺，就唔會後悔啦。

sorry我食左ex隻豬

我只係想講處無佢想像中咁好

同埋最重要嘅係
佢自己破完人處，都保證唔到之後一定唔會分手啦
咁之後個女仔又俾下手嫌唔係處呀？

既然佢咁緊張處呢個問題
一係就搵個處女拍拖，但要等大家結埋婚先好扑野
咁就對條女公平啦

但可能好悶，到時乜都唔玩，淨係用最普通既方式，你ok?

屌
你回咗咁多篇
原來又係無經驗得個諗字
唔怪之得你啲回覆咁執著處

不過我想講通常愈執著，愈遇唔到

唔好話普通 連人地係咪性冷感都唔知

啱啱睇完隔離個無性拍拖po 同呢到比真係相映成趣

樓主都明白處唔代表一定好好，反而會有缺點都唔定，但佢就係重視處，先會希望解決內心矛盾

如果大家一手一腳發展成咁，都係大家一齊做成，又有乜所謂

係，呢個矛盾解決唔到

好簡單，唔care處既人
如果你成世只能溝一條女，然後做埋你老婆過人世，俾你自由揀處同唔處，我好肯定你揀處

care處既人，如果而家送個處俾你對一世唔準離婚，但可能好樣衰，可能超港女臭性格，可能死魚或者幾個月先同你搞一次，我諗你都係唔想要佢

所以話唔care既唔好自欺欺人，care既都唔應該因為呢樣野而屈住係心，因為拍拖除左處仲有其他

你識親都係MK妹？

HKU好多靚女都係入U住Hall先俾第一次人

唔知師兄係咪又覺得個啲女好7

咁即係得到左先可以放低執著？

應該話
由頭到尾無考慮過條女係咪處
有時就係會拍拍下拖，遇到某任係處

所以係先放下，之後無意中得到

好難講喎，通常你同過處拍拖，加上你自己又唔係處
咁就未必會care

我一向好公平嘅，我覺得只有青頭有資格要求另一半係處

但你都無答到個核心問題：
樓主咁執著處，係咪可以保證破完人處一定一定唔分手，唔會等條女俾下任嫌先？

你啱，你舉嘅例子俾大部分人揀，結果都相同
介意非處的話，就要發掘多其他優點去彌補
唔care嘅人亦唔需要睇唔起處女情意結

岩呀，因為你有經驗丫嘛
樓上好多人男既食過處/自己老婆唔係處就吊樓主介意處

所以我既假設就係你只可以揀一個女人，我唔覺得佢地仲會揀非處囉

我一開始冇考慮，亦唔知自己會介意，但越愛越深先變成介意，我相信拍多幾次拖嘅人唔會再介意，但我唔會轉啦

我就覺得 男人都係好撚自私 理撚得條女下任係邊撚個 反正我同佢散左 之後既事都唔撚關我事
講白d就係想擁有想佔有其他女人
當唔要果陣 就唔會理佢之後係點 有無人要
利申 男人

冇野可以保證到，點知佢地將來會發生咩事

Sorry
係我

但咁講啦，如果同兩條女有相同經歷，同處嗰個會冇咁易分手，同非處會易啲分

你肯定佢講嘅係真話？

咁咪無資格嫌人囉（青頭配處除外）

睇到呢句都知你拍拖經驗少

性格不合就散架啦
嘈交嘅時候你都記唔起佢係咪處啦

p.s.我上面講同處分手比較麻煩，唔係指唔容易分手，而係指大家行唔落去要分手嘅時候，處會比較執著唔肯分

要求人地係處嘅非青頭男人都係好撚自私

慘 鬆哂

淨係識分好唔好屌 唔講真係以為呢班連登仔係狗 淨係識用條jer諗野

所以人地咪唔係處囉

係架 真係好撚自私

破左 唔比分手？
到佢分手唔係處又比你地批鬥

你條女以前成日落club搵仔屌佢你會唔會介意先

請問你比幾多錢買條女返黎？

點唔同？弱智d？

原來你係鎖匙

點留師兄食開d女識預知未來？

不嬲都食二手野

人地用過既二手condom你會唔會用?

我就指樓主係重視處嘅情況，佢要分手的話會多啲考慮自己破左人處，就係咁

樓主個處係咪比女朋友先

通常都唔會
好多時愈要求女係處嘅人
呢類人好多自私精黎，
學樓上另一個巴打話齋，分手就唔會理條女之後點

二手假撚就有人用？
到底男女點唔同

冇俾錢？咁點叫做貨？

即係唔俾樓主唔自私？

咁自己自私就唔好講到係條女嘅問題啦

明明係佢自己嘅問題
俾佢講到係人地問題咁

p.s. 以下嘅雙重標準萬試萬靈

通常樓主呢類人

到佢自己破人地處，然後過兩年大家分手
佢就唔會話條女蠢過豬，俾咗個處佢破
佢會話：呢啲野你情我願架喎

所以對付處女情結嘅仆街嘅方法
就係一日未結婚一日都唔好上床

含佢碌青頭鳩
一定係粉紅色士多啤梨味

處女情意結就係仆街要俾人對付，都係做個食非處嘅好男人開心啲

其實樓主除左介意女朋友非處之外，仲有咩問題？

我ex落過仔，我都唔介意，因為我真係鐘意佢
到最後都係俾佢飛。。。。

而家都覺得自己傻

你除咗有問題之外，仲有咩問題？

仲要係度扮唔明
處女撚真心煩

處女情結唔係問題，只要你本身係青頭同埋你一定唔會同人分手

問題係雙重標準

樓主睇處非處好重要，你就睇介意非處好重要
你唔鍾意樓主重視處，樓主大概唔會在意你唔鍾意處女情意結，就係咁簡單

雙重標準人人都知係問題

要破人地未來女朋友/老婆既處
自己女朋友/老婆個處就要留比自己

我知係雙重標準 唔公平
但人就係咁貪心架啦

怕你唔明，再寫多次

處女情結唔係問題，
只要你本身係青頭同埋你扑完人就一定唔會同人分手

問題係雙重標準

咁你認自己係真小人
我覺得無問題

但上面條友係唔認自己有問題，自己呃自己

自己呃自己，仲反問人地有乜問題

你條女同你講結婚先可以攪，你飛唔飛先

同埋佢地好興推自己個問題落條女度

話條女好容易俾咗個處人，
又無諗過自己都一樣咁要求條女，同埋自己破完人處都有機會分手

根本個問題係喺佢地自己身上

即係處男先有資格有處女情意結係嗎？冇問題呀
咁如果樓主係處男，佢做處女情意結會做得輕鬆啲
如果佢非處，咁會冇咁輕鬆，亦會覺得自己都唔係處，冇資格要求之類

其實我地諗緊嘅係一個人嘅心態問題，要考慮點樣適應矛盾嘅情況，你想責備係得，但唔係重點，唔係話唔責備得，但樓主又應該點樣調節自己先係重點

處女就唔飛，仲好欣賞佢

同你講 女人全部都係雞 無分別架

連登仔眼中既女人,係咪得聖女同雞2種

唔攪，你點知佢係處，到結左婚，發現唔係

咁就唔叫無問題啦，咩“無咁輕鬆”姐

自撚私咪認囉，係要用啲文豪式嘅感性字眼
你估包裝下件事就馨香啲咩

同埋你講成大段都無重點

其實所謂嘅心理調節

就係接受自己係一個自私嘅仆街，

同埋唔好推個波去條女果度，
人地當時未同你拍拖，個處俾邊個都唔關你事

同埋如果接受唔到你食唔到佢個處，
就要的起心肝分手，唔好拖人青春

樓主條女唔肯俾佢食，所以樓主問條女：「妳冇同ex 造過咩？」
條女和盤托出，但維持原判，唔肯俾樓主...

個個都話自己半推半就，含撚含到雪雪聲又話你知咩

假設雙方冇人講大話，就會因應其中一方要求而接受婚前無性

如果你唔信對方的話，要點樣求證就係另一個討論啦

可能係我其中一個ex

其實你知道樓主同女朋友一齊之前唔係處男？
我追唔返佢有冇講過

你唔識搵重點，但我搵到你說話嘅重點
介意非處嘅人，一係唔准介意，一係分手

我都唔肯定，所以你見我之前都係寫到conditional，有係青頭同非青頭兩種情況

後面果句係無錯
你一係就放底唔好再介意，一係就分手

好撚多人想扮好人扮大方，扮唔介意，
但其實內心好介意
呢啲情況好多拖多三五年，解唔到心結，
最後嘈交嘅時候又攞番出黎嘈，最後都係分手

唔誠實面對自己，結果就係拖累自己同對方嘅時間

咁不妨當住樓主係處男黎討論先

你講到心中有介意就已經係死罪，我有冇理解錯？
心中有介意就必需要分手，嚴重程度同出軌相約
雖然事實係好多人出軌都肯原諒啦

我就覺得介意就正正係誠實面對自己，介意係可以收埋係心，唔一定會周不時攞出黎同人嘈，介意之中亦可以有基礎去維繫感情，例如對方會對自己好，對方都會包容自己

所以我唔會同意你認為心中有介意就必需要分手，介意唔會抹殺所有優點，正如非處都唔會抹殺所有優點

屌，咪又係死港女洗白飛機文

見到呢句已經知你拍拖經驗少
你睇唔到我話“一係就放下呢份介意”架咩
你又放底唔到，又話要誠實面對

根本自欺欺人

你講出軌原諒個例子，咪就係要放下唔再介意，先原諒到囉

希望你好好珍惜佢 能夠遇到心意相通既人係非常難得

你用拍拖經驗豐富嘅想維，係今次討論可能冇乜幫助
樓主並唔係要去溝女，而係遇到一個偏偏係經驗少嘅人先有嘅矛盾，所以拍拖經驗少反而會更有體會

好明顯你完全唔會明白個種感情嘅糾結，係你心中一係爽快咁去，一係換人
原諒對方出軌，即係唔再介意直頭係笑話，原諒只不過係比次機會佢彌補，你估有得咁容易重頭開始咩
了解下另一半出過軌再最後一齊嘅人點諗，原諒之後真係唔再介意

我就始終唔認同介意係死罪，介意可以同愛意共存

我睇完淨係覺得

你咪就係好執著好介意放唔底，但又要扮原諒果種人囉

你自己都打晒出黎

你係放得底，就唔會講咩“你估有得咁容易重頭開始咩”，亦都唔使打咁多字說服你自己啦

其實根本係你自己接受唔到，但又唔想做衰人叫離婚／分手

學某個宗教比喻話齋，
兩個耶撚路過報紙檔，望到本鹹書，
其中一個心入面哦咗聲，就繼續行去做自己野；
另一個睇到之後返屋企又讀經，又祈禱，又攞老婆張相出黎睇，警戒自己；

你覺得邊個嘅內心先係起邪念果個？

有介意亦冇扮原諒，非處又唔係一件要原諒嘅事

放唔低咪放唔低，出過軌要重頭開始當然唔容易啦
介意非處，但介意又唔係死罪，唔分手/離婚都冇問題
等如介意矮都唔係死罪，心中介意矮但都唔一定要分手

你嘅比喻想話第一個代表啲知道對方係非處但唔在意嘅人
第二個係扮唔介意非處但成日周圍同人講處只不過係塊膜

第一個真心唔介意非處，所以見人講處女情意結都冇咩反應
第二個內心好介意，但又要扮唔介意，所以要周圍同人講非處更好，鍾意處女都係唔成熟青頭仔失敗者，方死比人覺得佢介意非處

Sherlock對白黎架

你唔駛借啲意拉埋其他人落水

首先，你唔比有啲人真心覺得非處好過處？你做乜一定要屈人係講大話？
定你自己內心已經有既定立場？

第二，
有啲人如你所講，可以係自己呃自己話非處都好，咁呢個當然係其中一款自己呃自己嘅例子。
而另一款，就係你呢啲口講“愛意同介意並存”嘅人

你不停口講可以並存架，
我介意但我好愛佢架，
但你又不斷講自己有幾難重新開始，有幾多個唔介意，
要不停說服自己，
同果個返屋企又睇聖經，又祈禱嘅case一樣。

如果真係並存到，你就唔會有咁嘅表現啦

你心中有妄，
又無法接受現實，又唔想做衰人，
所以咪無辦法放下執著，哦一聲繼續行囉，
要好似第二個case咁不停祈禱“愛意同介意可以並存”囉

又唔想做衰人講分手

女人個根本係低賤啲
呢個咪就係唔同囉

調返轉我都可以咁講

窮撚嘅過去係個男人嘅事，個女人唔好干涉亦都唔好介意，但係個窮撚嘅性需要先係個女人要重視嘅嘢

乜你入黎係諗住拗立場？
咁其實唔洗拗，因為依家講緊嘅係樓主切身感受
一個內心介意嘅人，你幾唔滿意佢感受，指出佢有咁嘅感受有咩問題，幾唔應該，就算樓主同意你，咁又點

感受都冇得好拗

你到底睇緊乜閱讀理解U？

我無打算拗感受，
成個post由頭到尾我都淨係講三件事

1 屌處無連登毒男想像中咁好，其實係心理因素多過生理上舒適，上面都有絲打講咗

2 請誠實面對自己，面對無得改變嘅野，你一係就接受並且放下，唔ok就唔好接受，唔好扮唔介意

3 如果介意，請勇敢地做衰人，分手／離婚，
無謂花時間折磨自己同對方
一生好長，你心入面真係有條刺就趁早分開，
否則到生埋仔，就真正地身不由己

高汁

你係on9仔？

希望你會心痛女朋友既過去
之後會好好珍惜對待佢

有人會好似你咁諗，冇問題，亦有人唔係咁諗
如果樓主依家唔係咁諗，你覺得樓主要變成你咁諗？

我上面叫樓主唔好自己呃自己

你話樓主依家未必係咁諗，亦唔一定要跟我果個套

即係，你支持樓主自己呃自己？呃一世？

sor, 我食左佢隻豬

樓主知道自己介意所以話自己介意，呃乜鬼自己？
你想話一齊就一定冇得介意，所以介意又一齊就係呃自己
咁人地唔係同你一樣嘅話，做乜係咁逼人要同你一樣？

點解我話你拗緊立場呢，係因為你立場係介意就一定要分手，一齊就一定唔准介意，然後否定不同嘅立場
但依家講緊樓主面對嘅矛盾，佢個人感受

例如依家討論點樣幫毒男溝女，你就提議個毒男只要風趣幽默又要暖男就會溝到，咁鬼唔知有人咁做會成功，但都要睇返當時人感受，人地可能同人講句說話都好大壓力呢

一邊介意，又要一齊唔敢分手

結果咪好似你咁
又要自己開post呻條女唔係處，
又過黎樓主呢個post度，日呻夜呻囉

我見到樓主未來有機會好似你而家咁，
梗係要阻止佢啦
唔通見到有人要跳樓都唔阻止佢咩

你自己呃自己好啦
唔好搞到樓主都同你一樣自己呃自己，
製造多個怨婦出黎

咁你咪睇下樓主可唔可以變成你咁囉

如果條女唔係處 又落過仔呢？
會唔會仲成熟啲？ 如果條女比人屌到閪哂呢仲要唔要成熟啲？
如果條女過啲菌比你呢？ 會唔會成熟啲？

我覺得係選擇問題 唔係成熟問題。

學你地話齋個個都要處女
但比你地屌完分手就係你地口中既二手三手閪
冇處就比你地講到係雞係公廁污糟邋遢
雙重標準到
係咪覺得自己有鳩馨香啲

依家淨係講緊處唔處咋，你唔好滑坡啦

你愛嘅係你眼前呢個人 唔係佢嘅處
你知道佢有咁嘅過去 更應該好好對佢

唔知樓主係唔係講緊畀人帽左
定係打錯字?
如果畀人帽緊係屌完飛啦
如果係EX就睇樓主心態點
性格係同樓主OK埋得既話真係可以接受
好過搵到件頂心杉返黎頂住樓主

所以唔在意非處都唔會成熟啲，好多時憂慮都係因為唔了解，非處都可以冇落過仔，冇菌，只係一星期俾條仔屌2次，一年一百次左右咁上下，再同個女仔本身嘅條件同優點去比較下，咁諗下點揀

個啲過去會唔會有咩限制？點樣嘅限制？
定係有乜過去都一樣？

同意 唔係處 就算群P過 你都唔知啦

咁又冇去到咁極端嘅，帶眼識人啦，但處的確慳好多了解嘅功夫

唔係講笑 就算條女偷偷做過緩交 都無可能知

亂咁同人發生性行為，咁你有冇尊重而家嘅男友或老公？

屌夠好走

處唔處無所謂，最緊要技術了得

Case by case la
如果對樓主黎女朋友講無咗隻豬已經係個限制咪分手囉
不過呢個時勢出面仲有冇咁多處女可以比樓主溝呀？

女友講嘅都好信 實情係兩個都想做

咪咁執著OK?
咁你了解到點解成個世界愈來愈女多男少未?
係自然演化既結果來
揀老婆一定係揀處女, 女朋友屌完臭可以唔要

應該了解嘅嘢唔了解
咪即係唔成熟囉

講性病的話
一係有一係無
怕咪一齊去驗囉
啊又唔去驗喺度估估下嚇自己

笑撚咗
你條鳩係咪變咗形

成世都係處？

滑坡撚

所以一係搵處，一處要帶眼識人，自求多福啦

你係咪想講28後仲係處

不過我識靚女拍咗多次拖都堅持要婚後先俾
所以睇拍拖次數好似準啲

一係大家都抽籤搵另一半，乜條件都唔揀就最尊重

今時今日仲apply到，好實用
Masterkey 同一把壞鎖 當然有分別啦

你冇左個處講呢d出黎安慰自己？

如果佢冇左處嘅過去令你要對佢更好，咁仲有冇其他過去嘅例子都要你對佢更好？點解冇左處所以再對佢更好？咁佢留左處又洗唔洗對佢更好？

冇人話應該了解嘅冇了解到掛
認真要驗，性病係驗到，咁有過性病好返係咪冇所謂
落過仔又唔一定驗到，有冇群交過都驗唔到
唔好覺得樣樣問題都可以一兩步就解決到，解決唔到就分手咁簡單

即係真係愛都只係有限包容？咁你唔夠愛啦

呢啲咪好女仔，值得欣賞

坐時光機返去以前阻止件事發生

你介意？
咁你唔夠愛佢了青頭毒撚

處女情結哩啲on9中國文化荼毒深遠

請問幾時有人話有限包容 = 唔夠愛？
問題從來唔在包容
而係某啲人將自己心理嘅問題當成係人地嘅問題，然後就話自己包容唔到

接唔接納到對方過去，係你自己嘅心理問題
對方有傳染病/要你畀錢養仔，就真係影響到你啦

接唔接納到對方過去，係你自己嘅心理問題
對方有傳染病/要你畀錢養仔，就真係影響到你啦

以為會睇到咩女朋友之前撐葛博士，支持葉劉，欣賞劉江華乜乜乜乜添

但會比較容易分手囉
因為同佢拍拖果啲男人其實都唔care對方係咪處

你唔肯做，容易比人乘虛而入搶咗條仔
佢其中一個前男友婚都結咗啦佢仲係處

即係佢"以前"俾人中出雜交拍slut片落仔都可以嗎？

同埋點解你真心愛佢 佢有性病就唔得？難道屌佢塊西重要過佢個人嗎？

// 即係佢"以前"俾人中出雜交拍slut片落仔都可以嗎？//

噉真係影響唔到你
你介意的話 無人逼你同佢一齊
不過個問題係你接受唔到啫
正如一個人嘅樣唔啱你心意，問題唔係出自佢身上，而係你

// 同埋點解你真心愛佢 佢有性病就唔得？難道屌佢塊西重要過佢個人嗎？//
做愛當然重要啦 笑死
幾時有講過做愛唔緊要？ching 戴開貞操帶？
非處 對做愛體驗有positive effect
性病 對做愛體驗有negative effect

自己諗下兩樣嘢點相提並論

On9

22處 會靚女？
Tvb 處女黨？ 原來真係有人信

on9仔先出依d post比人屌
你應該問下自己點先食到處

將一個人物件化已經有問題啦
你可以用錢買個處番黎
就唔會係到講咁多bullshit啦
傻閪訓醒未

//做愛當然重要啦 笑死
幾時有講過做愛唔緊要？ching 戴開貞操帶？//

我有話做愛唔重要？
我係問 屌佢塊西 vs 佢成個人 邊樣重要

//非處 對做愛體驗有positive effect
性病 對做愛體驗有negative effect//

我先唔問非處既positive effect
但有negative effect就不能夠相提並論嗎？

你係｢真愛｣既話唔係包容晒佢成個人嗎？
定其實你唔夠｢真愛｣？

點解講撚到對方好撚有問題
搞到你好完美然後另一半又智障 又n手閪咁
比你做撚埋聖人好未
學你咁講對方咁撚多問題咪分手囉
係到成個怨婦咁
最撚on9就係總有你呢啲咁既人呢樣逼人改 果樣逼人改

真係介意咪分手，根本冇得勉強，不過分手事少希望你成熟少少唔好畀女友知分手原因，一來呢啲嘢佢永遠番唔到轉頭，二來你係煽動緊佢下次唔再願意同人坦白。

其實處女癖我覺得都係個人選擇，冇需要扮大愛，但你點確保自己識到下個女朋友係處？呢個問題我先覺得難拆。

true man

人人都有過去，你有感情潔癖成世唔洗拍拖?
佢有過去，你冇過去咩? 你又知人地唔仲意你過去?
想玩純潔? 有本事既去溝修女囉

如果你係當時人，身處呢種情境就會易分手
如果樓主係當時人，身處呢種情境唔會易分手
每個人重視嘅都唔同，選擇同結果都會唔同

剛剛破處其實得初期同非處有分別，慢慢都係同非處一樣啦，唔好講到處女一世都做得唔舒服，定係諗住破完就飛

有人幫你tune好架車你仲想點

返中學搵過個啦屌 要臭雞寧願唔要
利申中學初戀到宜家

覺得對方非處係問題就係講撚到對邊好撚有問題，咁係你自己無限擴大左非處呢個問題，非處係會令部分人介意，但無論非處定係介意都唔係死罪，所以我舉出軌作為死罪去比較

因為非處唔係死罪，所以會唔會因為非處而分手先值得考慮，但唔係繼續一齊就代表問題唔存在，所以就會有矛盾

最後想問有咩要逼人改？

問吓佢後門開發咗未。

你講唔講得出一個接受唔到嘅過去？

如果有十個人唔同嘅人有以下情況
介意條女非處
介意條女冇胸
介意條女冇錢
介意條女醜樣
介意條女港女
介意條女派帽
介意條女大過佢
介意條女太悶
介意條女受歡迎
介意條女遲到

係咪一律介意就分手，完全唔考慮介意緊乜
要一齊一律就唔准介意，係唔係咁簡單？

咁佢啲男朋友個個都質素好，月入高，多女埋身
所以佢唔肯上床會比較輸蝕

所以話要睇拍拖次數
其實都有女堅持要結婚之後先搞
我身邊都有3個，不過其中一個係耶教，宗教原因

非處 只可以做SP
老婆 寧願揀個普通樣 都要一定係處

我係男
都叫做係無咗個處嘅

冇蝕呀，同佢上左床都係繼續多女埋身，俾左個處咪仲驚

睇次數，拍得多同少會睇到乜？

大家有冇聽過門同鎖匙嘅故事咩係一個好嘅鎖匙咩係一個好嘅門

咁個男人又唔係player玩玩吓
當然個男嘅係拍拖過程都尊重佢意願
純粹無性比較難維繫親密關係

而家個男嘅咪已經同第二個結咗婚
我地成班fd成日笑9佢，咁嘅筍盤都可以放過傻的嗎

p.s.個男人屋企有家族生意，住接近半山level嘅地方

拍拖多＝起碼有人追＝唔係最靚都唔差得去邊

啲人以為女人扑嘢自己唔會爽個頭好撚青

你唔配同佢一齊
任何人都有過去
如果佢畀隻豬你就真係唔自愛喇

唔好比d垃圾出黎害人thx

咁你有咩方法令樓主唔介意？

真心問，唔係挑機。

我着眼位只係介意到點都冇可能釋懷就不如斬纜，至於佢揀擇上嘅問題點解決你見我都有問佢，可能要不斷試到有個啱佢為止/有日佢仍然搵唔到但已經唔介意，所謂對嘅人出現喺唔啱嘅時間就係講呢啲情況。呢個年代個個閒閒哋拍幾次拖我真係唔太覺得分手好大件事，唔好傷害對方或分手令對方變差就得

好好笑 你想人係處既時候 你自己係咪處先 當你係 咁你分左手之後搵個第二個 你都唔係處啦 咁人地如果係處係咪又要嫌棄你？ 真係鍾意又點會介意另一半過去 自9私

咁唔係會睇得出條仔唔係真心愛佢，只係愛佢個西咩？

咁拍得多嘅處就係信心保證

話時話 有冇絲打既第一次係唔痛 已經識爽

我覺得介意可以同相愛並存，介意唔係等如唔愛，所以兩者冇抵觸，而只係有影響，樓主要認識自己嘅介意，諗下有咩條件可以彌補介意，假設條件一直都存在，介意咪唔會浮面，但如果條件有時消失，就要學習面對湧現嘅介意

你講緊乜野

人地尊重條女，唔迫個女仔同佢發生關係＝唔係真心愛佢？
佢地拍咗幾年都無搞過＝只係愛佢個西？

你駛唔駛重新讀吓logic?
處女情結毒撚啲思維真係好恐怖

其實唔係處都唔緊要 但唔好扮處女就好似我用正價買左部全新既電話 最後先發覺係二手翻新機，呢樣野就涉及誠信，仲點同你行落去...

呢個涉及成長，成長往往需要歷練，歷練又通常因為失去。

夾硬綁住樓主同現任一齊，好大機會類似兩公婆冇晒感情又唔離婚，最終傷害更深。

當然啦人嘅際遇冇得一概而論，所以最終想點選擇只有樓主可以決定。

笑左
呢個post都有左膠大愛撚

好撚老套點解女人要係鎖？

啲細節位你心入面諗左當講左？
忍到幾年都比起一個月都忍唔到嘅好，可能對部分人黎講，忍唔到結婚都唔夠愛囉

係外國講呢d比人笑到面都黃

如果冇任何感情，冇其他值得愛嘅地方，勉強一齊冇幸福
但只係因為介意處，唔會搞到冇晒感情掛
樓主情況應該係介意同感情放係天秤，睇邊邊重啲

咁啫係代表你愛你自己多過愛你個女朋友

外國人用成億去拍賣處女會唔會俾人恥笑？

你自己講嘅

忍幾年點都唔係唔夠愛啦
同埋佢都結埋婚，都唔係唔認真果種人，係真心搵結婚對象嘅

其實你有冇見過真player架，
真player一至兩個月內食唔到條女，
就會自己fade out 架啦

同埋有時候個女仔唔肯有親密接觸，
都係感情變淡嘅其中一個因素，
係現代社會黎講

點會唔會
不過玩開個圈子會圍爐打飛機姐

好彩出黎做野都識到處女老婆
讀書時唔識打扮 又讀女人科 內向
難在要比你咁岩識到

自私有咩問題？

女人無樓 要唔要男人有樓 算唔算又係自私？

咁點解男人非處唔可以要求處？

講到尾 係人都知處一定好啲（呢點都要駁都幾On9）

但當然 搵唔搵到 都係睇個人能力同運氣

我唔認同拍拖一定要係處 但如果你話有條女係我面前

可以俾我揀處或非處 咁我諗無咩野男人會主動揀非處？（真係貪佢俾上任訓練到識口爆咩）

靠個樣黎簡，你有冇專重過啲醜女？

你條撚樣真係正癈柴

你係鐘意人就應該好好咁保護佢
俾個好既將來

你試下倒撚返轉，條女介意你吊過其他女又得唔撚得

你條冚家拎咪撚害人啦
吊你老母講到咁撚委屈，放手放過人地

等人地搵到個真係識珍惜佢既人
你咪撚阻人時間

返屋企打飛機啦 冚家產

真心唔到我唔懷疑你理解力
個細節位係：佢地拍左幾年拖都冇搞過

你話個女唔肯做，個男就搵第二個
我就回個男唔係真心愛佢，只係愛佢個西
你就答忍左幾年冇搞都叫唔係真心咩

鬼知你會事後補充資料

照你咁計，個男忍幾年唔搞又真係唔算愛，而係呃自己
因為一開始介意冇得搞就分手啦，既然一齊就唔應該介意冇得搞啦，仲要呃左自己幾年喎

講事實等於更垃圾人地講自己真心話出黎都比人閙，定你成世比女呃開？

如果條女做過雞呢？係咪都要接受

富豪圍爐打飛機

係開心嘅

依加鬥中出即飛得快？

滑咩野坡姐 係唔夠愛姐

反正夠愛就唔介意非處 點解夠愛唔可以接受做過雞

唔駁處比較好，就去踩處女情意結

倒返轉係得呀，仲有冇其他問題？

得呀 問題係女人唔介意嘛

但男人介意 咁有咩問題？

女人唔介意 所以男人都唔可以介意？

男女都可以介意或者唔介意，但唔應該唔俾人介意

用係咪處黎去衡量人嘅價值
將處當做物品拍賣
歐美主流都係反感架喎
係d富豪用黎拎虛榮感打飛機用

再講人地係富豪億億聲起跳
連登仔有咩？

介意非處好緊要，罪該萬死

同前度做其實大部分人都接受到
樓主唔係講緊處唔處既問題

就係鐘意先介意
唔鐘意當有得屌就屌住先
無人會care

冇計喇，人地食開十幾手西，咪話啲一手西係臭架囉

反感就一定啦，話佢用金錢腐化人性，但唔會有人話佢知處只係塊膜，用一億投返黎係青頭毒撚

如果覺得女人冇樓唔應該要求男人有樓呢
所以男人冇處都唔應該要求人係處呢

歐美主流關你咩事
呢到係中國呀，中國人

其實愛係要包容，但有啲人越著緊又會越介意

唔係話會完全唔介意 唔care
但唔會因為呢樣野 影響到我對佢既愛
有無得屌都係其次 淨係佢係身邊就足夠

你仲想擁抱支那價值觀

如咩野果姐 咪一早講明 都係能力問題

就算我而家同你講 女人冇樓唔應該要求男人有樓呢 咁又點？根本大部人都唔係咁諗

靚女多數要求男方好啲 有無見過一個靚女大學生搵左個公屋地盤佬？

咁男方無能力 咪無得要求人地係處囉 同自已係咪處一啲關係都無

同埋鎖匙理論係黎自歐美架
咪用返歐美黎講

你又知大部分女人點諗？

大佬
好快就搞：為性，唔係真心愛佢
忍幾年都唔搞：都唔係真心愛佢

咁你嘅世界係淨係得一直路去結婚先算真心愛
其他case全部都唔係愛

最後果段仲搞笑
你閱讀係咪攞U

我從來無講過果個男人介意唔扑野
只係好現實世界就係
你拍拖又無親密行為，之後慢慢變淡嘅機會會大過一路有持續親密行為（player同搵sp果批人另計，而家講正常拖友）

唔影響呀
我會照做我關心佢 呵護佢 照顧佢既野
但一自己一個人既時候
啲畫面就會湧出黎
我純對唔係處女情意結
但條女講到咁憎咁討厭呢個人
當初點解會鐘意呢個人？
我諗唔通
佢會自己主動去搵人地放學食飯
會同人地即興去旅行
斬斷左隔左一年又同人地出下街
糾纏左2-3年
雖然呢啲野係識我之前發生
而家亦都對我一心一意
所有record 都唔介意比我知
但我好介意 可以點？
好多問題我都得唔到答案
我唔會減少我既愛
但我好撚介意

唔明介意條女係唔係處有乜問題，成班人講到介意處就係死毒撚

呢個世界有人思想開放，有人思想保守， 最重要係搵到同自己價值觀一樣嘅人

如果樓主係處， 介意自己條女比人搞過其實好正常
但如果樓主自己非處仲要介意條女非處就正一自私仆街仔

我以前都試過鐘意兩個女仔，兩個都係相處有好感仲同我表白，但佢哋坦白話我知自己非處， 我都係因為太介意而拒絕佢地

宜家同我一齊既女朋友係處，我同佢都比左自己第一次對方， 當初我地都係好保守，一定要確定對方係一生一世先上床
宜家已經訂埋婚肯定會一生一世，覺得好幸福， 亦好慶幸自己當初無因為一時好感而屈就自己接受一d 自己介意既價值觀

如果樓主係處， 真心建議係咪要屈就自己接受對方.呢啲心結會跟一世

男女擇偶好多時係對等條件，但唔係要相同條件
例如男靚仔對女有身材
唔通要男大波先可以要求女大波
女要大碌先可以要求男係大碌咩

所以處男或者都要求得處女
咁非處男咪睇下有冇其他條件去要求

p.s.
同埋我從來無講過

我淨係話，一段無性嘅男女關係
慢慢變淡嘅機會會大過一段有健康性行為嘅男女關係
而唔係話個男人因為介意而搵過個

慢慢淡然後分同因為無性而主動分手
係兩件事黎

乜原來係咁

你又知大部分女人唔係咁諗？

我唔知

所以我唔會去判定大部分女人點諗

人人價值觀都唔同，好難代表樓主，
分手嚟講因為更芝麻綠豆嘅事引發亦見慣不怪，
睇樓主點諗啦。

我知 因為同過好多女傾計呢個問題

呢個亦係一個社會現象 好多新聞 討論區都有講

如果你唔知 咁我而家講你知 唔好駁嘴

咁你嘅世界，同非處一齊，要唔介意處嘅問題先算真心愛
其他case全部都唔係愛

好明顯個男係介意冇得扑，所以用你嘅搞笑理論
介意就分手，一齊就唔好介意

所以介意非處又可以一齊，肯定有可能啦

相似情況
你要接受介意可能伴你一生，但你得到嘅可能更多

最近 好多人同我講
答案其實唔重要
唔係每一樣野都一定要有答案
既然你對佢嘅愛唔會減少
而且你又話你唔係處女情結
咁仲有啲咩好介意？
介意自己點解咁遲先認識佢？同佢一齊？
咁你咪再對佢好啲 再關心佢多啲
再做好啲自己

點解咁多人負評？
樓主冇話介意佢條女係唔係處
而係點樣失去個處

如果一個女人 係比人強姦 冇左個處 我唔會介意，反而會更加愛惜佢

如果個女人個處係比左個一個好愛佢既前度，而最後個前度過左身，或者雙方有d原因要分開（Eg long d）
我都唔會介意

其實好多人唔明 我唔係介意你冇左個處，而係你個處係點樣失去.

我係好愛呢個女仔
我都學習緊慢慢放低

問題係 呢個人唔係前度 唔係男朋友
佢都講從來都無諗過真係同呢個人一齊
咁我真係唔明
點解可以糾纏咁耐
又話討厭呢個人
我諗唔明

你嘅「唔舒服」係因為女朋友唔係處，並唔係因為佢之前被人呃？
咩年代，仲咁介意條女係咪處

你係愛就唔使又開post呻，又係度說服自己介意同愛並存啦
講到唔係愛，你自己已經係人辦啦

最後果段，
其實男人角度
果條友真係唔係介意（真係介意果堆，散咗十世架啦，仲同你玩足五年唔扑野咩）

可能你無乜拍拖經驗，唔明咩野叫做慢慢淡

係一個美滿嘅故事

咪on9啦，保守未同返保守一齊，鐘意做既未同返鐘意做既一齊，兩樣都接受到既未同返兩樣都接受到既一齊，無沖突架喎，所以樓主應該分手

1001

討論區就係咁用，有咩問題
唔係說服自己，而係事實介意同愛並存緊
亦有好多種介意同愛並存嘅情況，介意身材樣貌能力
任何人都可能出現嘅缺點，其實又係因為愛而繼續一齊

即係有合理原因就唔可以叫做介意？

每個人都有缺點，但有啲缺點係有得改善，身材外型能力都有機會變

有啲缺點無得改，
但唔係個個會在乎到開post講，
同埋好多人拍耐咗拖，放底咗就無咗件事架啦

你就開完post年幾過後，到今時今日仲講緊
最後都係返返去上面鹹書例子，
到底係哦一聲行咗去嘅有邪念，定成日提住又祈禱果個有邪念？

最後就係，其實你自己講啲野都好矛盾

好快就搞：為性，唔係真心愛佢
忍幾年都唔搞，最後淡咗分手：一定係介意無sex啦，都唔係真心愛佢

咁其實你都有晒立場啦
只有一直路結婚先係真心，一分手就唔係真心啦
咁拍拖同性唔係好似你睇到咁非黑即白嘅

要放低到冇左件事就要十幾廿年，依家未放得低仲介意就好正常

我冇矛盾呀，我介意就話介意，愛就係愛
我唔同意介意就係唔愛

我唔會非黑即白呀，所以唔覺得介意就要分手，一齊就唔准介意，但你就非黑即白，要人介意就唔好一齊，一齊都係呃自己

Sor

黑佢面係佢同你講嘅版本

實質係...